[做伸手黨會無人理你]脫毛討論區#7

有無人去左aplus 3950x4全身

不過I le pearl 前身係一間叫 se7en beauty 嘅美容店，唔知改名前服務點，我見都係同一批人做。

佢打得好密下

男士脫underarm有冇推薦？好似見親d脫毛都係淨係for女性客戶

要一間間打去問

今日係A-plus脫左第三次full arm
開到9我feel到已經係我極限

佢第一次同我做開7 我已經好痛
一直脫開dbp 完全無諗過原來脫毛可以咁痛

好緊張 10號去

打左4次 上次開到9 我都仲頂到 可能打得快

之前有人話吹住風唔覺得痛 但我覺得7已經痛到要抆住件衫

其實吹風係咪已經係好舊既技術 依家都係用霧果種 我覺得真係做到9成無痛

打完唔撚吹住痛過閪 上次去打full leg痛到傻

Lm

I le pearl 話要15號之前去做
十月尾可能就無優惠
唔知係唔係真

早d去囉 咁平

我打完即刻唔痛 打個時都覺得痛

定係佢地打緊好低果d

佢上次同我講12號
最後我book咗9號
聽日去full leg，好緊張

我上星期去咗 衛生情況ok 無hard sell 只會chur你畀like同寫review
佢哋話部機係歐洲機 其實勁過candela
不過遲啲都會入埋candela畀人揀

想問下有無絲打脫完？係咪唔係脫得好乾淨？
因為我打果陣見佢好似打晒（離頭掃射式咁，唔係貼實皮膚一下一下打，即係拖光？ ）
返嚟見有啲位有漏，繼續觀察中

係aplus 打小腿 上次好似開到8度
都acceptable
可能小腿唔係咁feel到痛

我係aplus打full face都係開9度 係上唇同顴骨位比較痛
打完仲會full個補濕 mask 同搽防曬先走
想知係其他地方做會唔會包呢d

咁好既
我L記淨搽返保濕cream同防曬

脫左一次毛已經上左引
心思思想脫埋手腳 諗緊join邊好

去過既絲打 其實Nicole係咩人黎？fb個個都係讚佢

老闆個女，都會落場負責打嘅。

我聽日去，留意下先。
如果佢唔貼實皮膚我開聲問下佢係咪都打得乾淨
我係D記打面就貼，但個頭唔一樣

A記full face打緊幾錢 ？

今個月想去a記做underarm, 有冇絲打做過？好唔好啊？有冇咩野要注意？

問左價全手全腳各13000，全身9800？

9800個個係打808喎

Instaskxx咁平

哦，13000係755

新post留名

我13號再去20bxxxxx打腳 我上次見到佢開9度 我打完有小小紅點

Devon其實點？之前啲post話伏伏地，但好似好多人係個到做 同埋有冇咩referral計劃？

有referral 你預左佢會sell你架啦
但我個個態度都okay 傾計咁 唔會話mean你呀踩你皮膚咁 夠定力就okay
萬幾蚊全身個plan係打808 如果你毛毛粗嘅話我就唔建議揀
我買左面加upper lip&underarm
但月尾會去a plus 打全身 完全浪費左用係devon啲錢...

諗起都覺得痛

留名

係咪即係叫我唔好去

i le pearl $1088全腿包膠

依家想搵一間新既脫面
見有間後起之秀I le pearl想試下
但見前面有絲打話aplus打完面可以敷保濕mask
搞到好1516

唔洗貪個保濕Mask啦，效果同價錢行先啦，
我覺得自己返屋企敷自己鐘意嘅mask仲開心

有冇絲打比較過aplus同I le pearl?

Yanis真係好 今日打臉打埋落我個嘴唇到

有錢就a記
想省錢就llp

$1075*4+4 次free 第9次開始就 $250
俾夠10次$250就永久保養
不過唔知宜家仲係咪呢個價

呢個真，睇你喜好啦
因為我係懶西同埋非敏感肌
所以我覺得full哂先走都幾好

我就係好懶 平時打完手手腳腳返到屋企唔痕就唔搽野
好日係屋企都唔會敷mask
係個度敷埋起碼我都敷左一次

乜依家收費咁複雜
Btw化住妝去打會唔會幫你落埋妝先打？
定book既時候就講到明唔好化左妝去打？

效果點？ 打面好驚打到敏感

Nicole會叫你響房仔幫佢fb留言讚佢
佢邊讀你邊打 甚至會話不如佢自己拎你電話幫你寫

D comment全部都讚Nicole混血兒又靚又細心
好唔好意思呀 叫人打呢d comment

[/quote]

同脫毛服務完全無關係

咁樣唔老實喎

點解佢地打會拖住打 唔係一下一下打

yanis而家約時間唔可以打電話約?
頭先打去 比佢叫我用返whatsapp約

打去book時間a plus話晏啲覆我
然後就再沒然後

有d想打，但驚打得多會容易生Cancer
好似好近乳腺咁 利申 9噏，冇做過research不過個人覺得可免則免

反而想知個nicole咩樣

你上佢地Fb page scroll down到咁上下日子會見到

今日見完

個下巴吉得死人

睇完你地講，呢間都睇黎係伏

新手留名
Book左月尾a記3950x4全身做勇士

啲人評價都話係伏 仲諗住做佢個1088

係heidi幫你打？

本身無咩毛 諗緊博唔博I le pearl

關於I le pearl medical centre
nicole都ok 冇hard sell
都幾衛生 即場換床墊
佢地都用緊755機
唔痛

經我介紹去M記做可以有75折,同埋任何時段都book得
(正常peak hour會貴好多)
有興趣可以tg我

係阿

仆街啦咁實認到我 會唔會落我毒

le pearl係好撚煩 但佢個隻煩係狂撩你講野個隻
同dbp唔同 自問9up能力ok都想叫佢收聲

你有冇見到佢開幾多度呀？

冇呀

Agger 係咁問：xxxxxxx, 你明唔明我講咩呀？
Xxxxxxxxx, 你知唔知呀？

講真環境、衛生都好
唔hard sell 價錢 呢啲都抵讚
但打光亂9咁掃射同剃得唔乾淨就差啲

真係好鳩煩 問少少野就係咁叫我預約

佢會幫你落妝架
好似係用紅水
落妝/洗面時間仲長過打既時間
可能我塊面太污糟
另外佢地話面毛生得慢，所以唔洗早2日係屋企剃
照等d毛吸光就得

暫時打咗4次，係生得慢咗，但仍然又粗又長
我本身冇敏感，所以好放心咁去做

原本塊面好易出油，諗住打完可以收少少油都好
點知⋯係我想多了

我狂搽膏 唔痕

有用?

我岩岩打完都痕痕地，沖完涼搽返自己cream就唔痕。
你係咪太乾唔夠保濕呀？

我個時都係whatsapp問咗幾句 返緊工
佢無啦啦打黎 然後話聽日有位做唔做
我話考慮下 佢態度變咗即刻cut線屌佢老母
本身即刻唔撚想去做 諗諗下真係平就算鳩數

Le pearl做全手係咪同全腳一樣價？

佢話$1188冇講幾part我問佢
佢直接ignore我問我係咪book時間
之後我就book左aplus算數
起碼人地問咩都答

其實點先叫burn
出紅點算唔算？

如果脫完毛既你覺得好乾

成日忍唔住𢱑

又覺得啲lotion/cream好立

我強烈推薦用哩隻cream

如果yanis員工有上黎睇
我想講啲客雖然帶左眼罩
但你偷偷地入多個員工入黎房我地係知嫁
我帶住眼罩除晒衫脫緊毛
你就唔出聲扮唔係度
其實係想點？入黎蛇王玩電話定乜？
個feel真係好不安

Nicole「聲稱」下星期加價

係咁chur我快d book定 好煩

係a plus等緊

猶豫緊join唔join全身

今日終於試左i le pearl，脫左全手同全腳，趕到最後尾班車 我又唔覺得Nicole 好煩喎 我本身唔吹得既，但又幾岩傾，佢感覺上真心想做好而好盡力咁同客表達，但可能有D 急進變相有D 人覺得佢煩掛，我係Hedi 幫我打，但係Nicole 幫我做其他野，因為我試埋四核溶脂 我皮膚因爲dry 到爆打完毛甩皮咁濟，但都幫我查埋cream 幾好服務，佢脫毛去到咁平要去到要求好似D 記M 記咁high class 服務就無可能，睇下大家要咩囉: 我要脫到毛就得啦 佢無叫我打fb 回應啊 佢知道大家既反應 有留意連登架 不過我諗我會keep 住去，吹下吹下幾開心

佢話預7-8次就打到無哂，仲要一個月一定book 到一次，好話其他要隔勁耐先約到 ，佢好似黎緊全手貴DD，因為話入多部機，我諗緊join 唔join 埋IO位，尋日join 左hifu 送左facial 未試我諗都應該ok 既，因為佢都咩都親力親為咁，我ok 依種細公司感覺

敏感加混合性皮膚仲好無打full face
勁多毛毛呀塊面 毛孔塞又爆瘡

可以咨詢下aplus先

咨詢下醫生好d

我10 parts都係15 分鐘內打完，睇落好似打到哂

我都係10part 15mins平均一個位1分鐘多啲
我仲要全部join大part

想知yanis係隔幾耐先打到下一次？

早兩日去Devon打，下次要2個月後 乜真係咁full咩

你脫咩位？

佢係最快2個月一次啵

如果淨係想做underarms應該揀邊間？
覺得aplus個980永久樂似幾抵咁

但devon個688 2 parts同instaskin個200幾 1 part都係永久保養？打到無？

之前係6個禮拜一次 今次就轉左2個月一次

你打到第幾次？
有d parts 打到第四五次會開始轉兩個月一次打

海島， 6 星期

佢連毛都冇剃就幫我打

有無絲打有join啲學生plan

我本身係朗晴 因為有脫o位 對上兩三次係同一個人都有幫我剃 但岩岩對上個次另外一個人就冇剃直接脫

今日去左m記第一次
佢有無幫我處理未剃好果d就幫我打
頭先望下好似同之前無乜分別咁（係咪第一次無乜效果？）

同埋想問m記係咪每次都係只會見到幫你打既人?
上次聽佢講，我記得佢話每次都有consult果個跟，但今日又唔見佢？

近排facebook見到間beauskin, 有無人做過好唔好？ 我問過小腿都$2900

我8月 join左m記full face，9月打第二次打完出counter bk下次就走得，冇見過consultant(佢地叫脫毛總監 )
係啱啱10月第三次打完佢出黎搵我叫左入房，話睇下進度，拎返第一次影落既相比較下咁，然後仲sell我join其他part
我諗可能因為10月會加價(佢話)，所以先sell一sell
其實都唔係好知係味次次都要傾謁

我打full face都冇幫我剃，
同埋打完唔會即時見到效果
起碼都要三四次先會見到效果啦 佢第一次應該有同你講一大輪理脫毛知識架

佢講完其實我唔記得晒

琴日下晝去左打underarm
岩岩換衫睇返見到underarm仲有少少黑色一點點毛頭咁既野
想問係咪唔正常？

利申：第一次做laser唔識野，本身少毛，前一晚剃左次先上去打的

有無sis係M記做full bikini
另外想問佢地有人介紹係咪會平d

我之前都係人介紹做underarm
果時平d。仲可以平d但繁忙時間去

join咗beauskin 全身plan，打咗一次，嚟緊下星期再去打其他部位
治療師幾細心，打完全腿後會仔細睇一次，有漏會補打多幾下
upper lip打咗一次後已經生慢咗
full legs upper lip全過程半粒鐘有多，算係咁
其實佢地啲staff都幾nice

sis咁你可唔可以介紹番我？

有refer價，如果有學生會平d同埋peak(?) time都得
不過有d part冇做學生價
我果陣Refer仲會送一Part試做(?)，係成Part打一次
唔知依家仲有冇

我都唔係次次見到consultant
有問過full face洗唔洗剃 佢話正常唔會剃 塊面太多毛先會剃完再打

唔係m記做full bikini body

可以refer

自膠

我係m記做bikini位先岩

我覺得yanis sell得好無水準
上次去脫毛佢全程都有sell

=yanis
=我

: 我地依家有個a plan你join唔join？
: 唔join
靜左兩分鐘
: a plan依家好抵，會唔會考慮join左先？
: 唔會
再靜兩分鐘
: 其實我覺得a plan好適合你呀，十次唔岩既話join五次囉
: 唔join
: 你join左a plan可以遲啲轉b plan c plan都得嫁嘛
: ...
: 咁d plan join唔join? e plan join唔join?
:

真係完全感受到佢想你乜9都好，join左先算既心情

會唔會hard sell?

全程無sell過
上去登記完，入房仔staff講解番成個plan係點
佢俾時間你慢慢諗想join邊part，唔hard sell
決定好就即場full pay，然後安排脫毛
第一次只脫一大一小part，之後就兩大一小
脫毛全程同治療師吹水，無傾過其他plan
我都有啲驚訝，不過下一次就唔知啦

ps. 本身一早book咗脫其他part，但個日打風 之後佢地都有打電話同wtsapp 幫我book番最快嘅日子

有無人join 緊AMBER BEAUTY？

我都早幾日打完第一次腋下
啲毛毛第二日就出返黎好似無做過咁
利申：毛孩加本身腋毛粗同生得快

想去脫360度小腿邊間好？
本身剃得多有倒生+紅點問題
諗緊aplus定llp好
Aplus就1000*4+200*10=6000小腿永久
Ilp就1088全腿永久平好多

星期二係aplus脫完full leg真係完全唔sell
張床又舒服 想快d解決毛囊角化問題

Aplus啦 雖然係$2000*4=$8000
Llp我有做過 我做完第一次完全冇效 但都要迫住做

有冇巴打脱過肛毛？

千其唔好去 hard sell 又唔係 755

可以留低TG比我？

我Llp做完一次都幾有效喎

llp 平，join 緊等下一次booking

full pay ?
仲諗住full bikini 分期

脫全腿會唔會係咁開門？
著住under好無私隱

A+做Full leg幾錢

絲打係果到脫全手幾錢

$1088

如果脫上手會唔會平d因爲下手之前脫左

現金價先有優惠

我見而家a記裝修左 （尖沙咀嗰間）
環境都幾好 感覺再專業左同再衛生d
有冇人最近上去收到佢送既另一間野既通淋巴/蒸身coupon
唔知試唔試得過

2000*4+400*10=12000 full leg永久

上兩個星期去完都收到張coupon
唔知sell唔sell 想試下蒸身

知唔知beauteskin同a+邊間好d
想做手腳, 邊間環境好d同打得密d

全腿+underarm計埋換衫8分鐘搞掂
yanis會否太hea

Book咗Aplus做全身，有冇勇士做過share一下？

想知x2

有無男士脫腳毛介紹 ？

我睇其他forum 勁多劣評
但佢價錢真係好吸引 1516緊唔想貼錢買難受

我做facial 佢都又比我
想上去蒸下但又驚sell

男士脫臉頰啲毛 邊間好

想問全身係咪唔包手腳BIKINI?

包啊

有無一次限做幾多parts?

上星期去左a+做全身脫毛優惠.. 佢分2次上身下身咁做🙆🏻做左上身先，佢見到我有啲位剃唔乾淨？會幫我剃好先再打～每打完1part都會搽返lotion..全程冇sell過同狂撩我講野..🤔
做完都無痛無burn嘅係有少少痕、、
10號去打埋下身😃

係咪每次都要星期一至五二至五去做？

係啊

上身做左邊PARTS?可唔可以講下🤔

特登開acc 想講yanxx
唉 我近排上左去 本身預掉低4000走人
無追曬post 唔知宜家yanxx變左會sell 一d戒心都無 平時遲鈍開
佢見我毛孩叫我做全身9500 話由頭到腳咁計好平 我當時已經呆左 話唔使啦 之後佢話真係好平架啦 要問下比唔比得你呢個價錢添啊 之後出左去 入返黎就話佢儘力啦ok啊 我當時都仲係話吓我唔唸住比咁多架 出到去嘅時候已經寫好d單 仲強調左無得退錢 比錢嘅時候又因為我碌卡度有d問題我唸緊點搞 完全分左心 (我蠢load唔切 一切發生得太快 三個人望住我 我就應承左同簽左名) 就咁就無左9500...
雖然我毛孩 但無唸住脫全身架 我全手係medixxxx做緊(好貴我覺得) 小腿underarm係callx做完(都係755好d啊)
我再脫埋d小部位已經好滿足
學生...完全over budget(因為係m記已經洗左筆) 點算 之後起碼半年會好辛苦 因為洗多左5500 可能要問fd借錢
因為我唔知佢第一次直接做 所以我拒絕左即脫即做 約下次 (因為我皮膚好乾一定會出問題) 其實果一下個人已經呆曬....無咩思考能力
即日打上去問佢可唔可以比我轉返4000 佢話唔可以退錢 但比我換做facial 我無追曬post都知唔可以係佢度做facial啦 唉 點算 有無辦法可以退錢或者點呢 呢幾日心情都好困擾

我再脫埋d小部位同幾part明顯嘅位已經好滿足

唔quote樓上
你試下同佢講你係敏感皮膚，醫生唔建議做脫毛
本身未做過，我諗應該可以refund掛
不過你簽哂野又唔知得唔得
始終你分左心俾佢碌左卡，又無得話佢迫你既

3個人SELL 而家係咪SELL得勁左

唔係 佢sell嘅時候係房嘅 咁就有另一個人係度(入黎係想幫我即脫即做) 之後...出返去reception 就有三個人係度 幫佢澄清返

唔該你先
不過我覺得咁講 佢會叫我轉facial
其實我唸緊 有無sis想上去做 咁當係我幫sis比錢 咁sis比返錢我咁會唔會work
逼又唔可以話逼嘅...怪我蠢吧
估唔到避開callx同medixxxx 衰係yanxx手上
btw m記referral都可以問我(不過唔係為左咩著數 純幫手)

教你...話食緊類固醇 醫生話唔可以接受激光療程
佢地聽到類固醇都知唔敢咩飛
話唔refund就消委會同蘋果動

想問你地做full bikini會唔會幫你地打埋陰唇對落個到？
因為我做full bikini O位既上左右都有打
對落小小開始近patpat既位
我番屋企連一開始幫我修番d毛都無修到
係佢hea打得唔好 定果個位係唔包/唔打得？

利申 dexxx

full bikini 唔係唔包啊嘛
陰脣就話可能唔幫你整開打姐
對落都唔打係咪漏左咋
你直接問返公司好d窩

umm....你可以email我 (gmail)
anyanyanyway2017

佢有話唔整開打囉
好我下似去問下 唔該絲打

A Plus做8次激光脫唔脫得哂？
心急人上

琴日去咗beauskin打full bikini full arms and shoulders
full bikini幾好，打前後都會敷冰，所以唔係幾痛
朋友做緊yanis話痛到飛起
不過都係得非繁忙時間易約啲

A記脫full face掂唔掂，始於係都面有啲驚

想問做m記既絲打
預約左唔記得去會唔會有咩後果

whatsapp約返?我試過改時間都係whatsapp改

脫緊 幾好

Beauskin係咪755機？好似幾多正評

i le pearl 繼續包膠

有冇絲打脫過full Bikini?
邊間好？大約幾錢？
同埋嗰個位比較敏感，打嗰陣痛唔痛

我都想試 聽朋友講好痛佢已經唔怕痛都覺得好撚痛

我喺m記脫，其他位例如腳同underarm 就唔痛，bikini 就有啲痛，如果即場痛十倍！

我忍到 去L記脫唔多覺痛 但可能係我好忍到痛

L記即係邊間？幾錢呀⋯
我全身係I-xxx做的
問過full Bikini要16k左右（激光）
好貴

lumiere

有冇絲打用808打full Bikini?
效果如何?
有全身808plan,諗緊整唔整好
利申: D 記

係devxx

約左今日上beauskin

係DXP打過6次，只會變幼同生得慢，808真係脫到個孫出世都未脫完
如果你唔係想脫清既，就join 808啦

我上個星期脫完，打完之後即刻生左小小紅疹，痕痕地，但好快退左
但到左今日塊臉敏感
右臉生左好多紅色一粒粒，好痕
本身唔係敏感肌，未試過咁
有冇絲打試過

係M記每次打完都會紅，某d位會有蚊癩仔又乾又痕，一兩日就散左，佢叫我做多d保濕，仲話有客試過成個禮拜都唔散

屌你 yanis 11樓真係

做咩呀

去yanis都脱左一年以上
前排去舊鋪脱
個職員話，你脱咁耐好多都無毛啦，你同我講邊到仲有毛我幫你打
我講完邊幾part佢就勁hea打
部機打落去唔覺得痛
打有毛個part幾下就完，叫佢再打就話打左
我有個位有粒痣佢照打落去，但次次都唔會打到個個位
返到屋企第二日啲毛已經生返，好似無打過咁

唔明點解新鋪可以仲逼過舊鋪
我係同我朋友一齊上去做 第一次去11樓
由個幾個月之前book到佢做之前一日send whatsapp提要脫毛
我地都有話要指明搵邊個打
啲staff仲覆話ok已經幫我地mark左
我仲諗乜我打開個個搬左去12樓咩
點知一上到去就心知中伏
佢地啲staff來來回回咁都唔見打開個個
都算數 廢事搞咁多野 都係一次半次
佢地又整左個meeting room唔知拎黎放文件
有條女係撚咁呯門
個格局真係鳩到爆
張梳化對正兩間房房門
Yanis又會要啲客換左衫就開門比佢知
根本開幾細條罅仔 同打毛個人一出一入間房
都係會睇到房入面個人既
我朋友換左衫之後個打毛個人出出入入
我睇到晒佢膊頭同手臂 大佬你係度門後面加塊廉都好啦
好死唔死啲人上去做 又要帶埋男朋友上去
得撚住係梳化 好彩既係我唔係係梳化前面兩間房做
但鄧我朋友好尷尬 心諗離晒大譜
一黎個格局真係鳩 二黎啲女帶條仔黎女人地方等係做乜鳩
仲要唔只一個 我等緊個陣已經有2個
打完出黎本身個2個走左黎左個新既
你同條仔唔覺得尷尬 我同樣作為消費者但我好撚尷尬呀
顧下人感受得唔得嫁 落朗豪坊m記坐啦屌
平時yanis等得耐 衛生差我都可以接受
擺張梳化係門口比人睇晒真係頂唔緊

我都係
打得好hea 仲要西口西面
Btw啲毛脫左年幾都仲有
搞到都唔係好想再去
c打你打左年幾有冇效呀？

有無絲打做過爆脂plan？
知唔知有無用

有呀，其實比起之前少左好多
但某啲位打極都係有毛
佢打到我粒痣而家痛痛地

佢地仲有個男職員 一間美容院有個男人係到真係好唔方便
脫毛個陣啲staff又開門關門走黎走去
Yanxx如果唔係價錢平應該無人會去

你地又要去又要屌yannies，自己攞黎怨邊個？

上次第一次去11樓
打緊個時全程有d聲 好冇安全感
即刻諗起之前有絲話有人會出出入入
打完之後幅牆又無啦啦砰左下
都唔知打緊個時係門聲定牆聲

同埋個格局真係幾鳩下 一開門對正張梳化坐滿晒人

我估你呯個一下應該又係同一條女呯門啦

Btw負皮我個一個係咪就係帶左男朋友上去

12樓男職員好似長期係房仔入面 依個我接受到
但11樓係啲完全唔關事既人坐定係你除晒衫打毛既地方門口
依個真係我不能接受

有冇睇我講既野
我講過就算衛生差等得耐都係可以接受既問題 將價就貨
衛生差可以自己帶衫去打 自己消毒機頭 解決到既野黎
等得耐同打得唔好 都係價錢影響 一分錢一分貨
但比啲唔關事既人睇到自己係房入面係可以解決同將價就貨既問題
幾平都接受唔到
Ching你既接受能力都幾高喎

你做乜反問返我
而家接受緊嘅係你地，一開始你地咁多負評我已經冇諗過呢間嘢
接受能力高嘅係你喎？

今日喺devon脫腋下同上唇, 第一次, 688永久其實好抵, 個人感覺唔sell, 可能因為同佢啱傾吹左其他嘢 脫毛條友都nice, 不過成個過程好快, 只係用把刀剃一剃d毛, 就用部機射左我幾下(真係每個部位幾下), 再揸d嘢就走得, 成個過程五分鐘, 其實係咪正常?? 最後換完衫簽個名約埋下一次就走得, 快到

平就唔怨得
同笑買uo個啲離地撚一樣
Goodest logic

唔係開頭有人怨yanis既唔好
你可能中埋伏啦 傻西

屌，咁你可以唔再去㗎嘛？
Uo cancel左一次flight你都唔再搭啦？funny
窮撚貪平咪認左佢囉

係窮呀 窮就唔可以投訴呀
你咩邏輯

討論區唔可以討論今次打成點呀？
你都幾撚惡下

死撚開啦屌你
成個post 平同貴嘅都會有人討論有咩好 有咩唔好架啦
人地屌yanis 關你撚事咩

做乜鳩 yanis不嬲有做男客

冇屈佢地 見住佢地比條女拖走同比條女拖住上黎

點解唔當面同yanis反映門口一開就見到出面既人?
老實講出面坐男定女你都無得控制，但可以叫佢地加返簾/轉下個格局?
利申無去過yanis

同幫我打毛個人講左啦
佢話會反映
但我唔會再book 11樓打

我無知 我想問其實1088係逐次計定總收費？

ilp包膠

對上個禮拜去左 dxxxx 脫upper lip + underarm, 之後一入室個美容師話我上唇太乾 + underarm 有發炎就唔適合做，之後再叫多個治療師入嚟，都係話我太乾做唔到，要我下星期再上去做多次

唔知我真係太乾 (一向油肌，而佢上次話我上唇起晒皮屑同乾紋，which 我我番到屋企都唔係好覺佢講既情況，最多都係毛孔好粗同好易浮粉）定係呢d只係佢地sell 野既技巧 事關佢地話完我乾之後就有sell 做一個保濕療程

如果係後者真係好燥底，專登抽時間上去但就玩9我晒我d時間

想知有無絲打有同樣經驗？同埋做treatment 之前你地會唔會專登做好保濕先架？好驚下次上到去又比佢地用呢個原因唔比做

我試過 佢係玩你

仆街啦佢地
咁絲打你下次再上去 有無再比佢地用同樣理由玩你/sell 你呀 好驚下次再上去又比佢地玩

前幾日去左yanis脫毛 真係愈做愈差咁
第一 佢地明明話左打毛前一日會提我同埋講番我應該要去朗晴定海島做
點知到我打毛果日都冇人搵我 要我自己wtsapp佢地 已經唔係第一次
第二 原來佢地係唔幫客keep record 好耐以前打完毛要我地簽番名 但上幾次去都話唔洗我簽名 我以為佢地轉左電腦keep啦 到前幾日 個打毛姐姐問我做咩對上一次黎係3月 我先知佢地原來冇keep record
打毛姐姐仲要打得好疏 下次都係去番海島算 好彩宜家已經淨番好小毛

想問下a+脫面係咪最推介
之前追個po見大家都話唔會sell好似手勢幾好咁
但始終脫面有啲怕 去唔去得過
定係有其他建議

我都係cwb個間做upperlip
一年前雖然有時等得耐d, 但除左第一次見consult都唔太sell
但佢地轉地址前開始sell多左但都ok
轉左去新鋪之後sell到hihi係咁話你乾
我自問都唔係皮膚好好，但未差到比佢話我乾到似30歲❨利申22❩
上次上去係入房擺低野除好衫剃毛之後先轉去有機個間房打，我都明咁會快d, 但我著住打底係間鋪行黎行去又要擺低晒d個人財物係第一間房勁不安
好後悔舊鋪覺得幾好加左part

去左m記試做 Bikini
前一晚剃左加搽cream 無想像中咁痛

［quote] 真心覺得脫bikini位既絲打們好挨得痛
脫完再生番既毛毛好短好吉肉搞到好痕 係街行緊就會忍住痕 唔自然咁行得大動作d 大家係咪都係咁？ [/quote]

唉我太眼訓

[/quote]
可能我仲未生出黎未feel到又吉又痕
過多兩日再報告

搽返nivea咋都係
我做前做後都有搽

各位絲打脫bikini脫左幾多次先清到？我脫左大半年毛係幼左三角位都冇乜但I位都重有唔少，感覺有排先清到 而家八星期打一次

有冇人最近去過llp脫 覺得點
個價錢好吸引但又驚個力高

你地脫完bikini有無覺得I位好似有d黑
好似好核突 似過搽lotion都係白左少少

利申 黑妹

琴日去左a+打第二次 打完第一隻大腿之後痛到頂唔順 叫佢較細d度數 之後再打都仲好痛應該係天氣乾燥

完左之後問佢個度數係咪同上次一樣 佢話係 但我望部機係較8 我上次係7 即係佢一開始幫我打左9 搞到我對佢地有d失望

[/quote]

［member] 話咁快岩岩打完一星期喇
毛毛長番左d 無痕喇 我都係著棉質 不過見到d毛毛吉到穿過條底底 就好想快d清哂佢 [/member]

可能我仲未生出黎未feel到又吉又痕
過多兩日再報告

搽返nivea咋都係
我做前做後都有搽[/quote]

Nivea係咪有埋美白成份架？
貪平全身統一用緊St. Ives

冇問題 我試過今日食聽日打 係乾少少

有無絲打係MEDXXXXX到做開
而家仲有無REFER折????
我見佢官網正價8500,上下唇加UNDERARM
REFER會唔會仲平D???

黑妹+1 愈打愈黑咁
求美白方法

我consultant話Refer一定平過自己登記

M記出左兩篇聲明話網上d打手文失實
好似針對D記黎打咁

Link::

佢第二篇quote哂d reference出黎擺明踩哂D記
不過比著我都嬲
d記搵埋d 打手黎寫鱔稿
仲要寫明dermes vs medilase
真係

bikini打7度會吾會太細？
打左十次左右都無乜少過 只係生慢左

我睇到都勁shock TNS擺明追住dermes啦市面好似得返佢敷冰TNS

但係唔認同佢話一次冇效果
我underarm同bikini打一次都勁明顯

早d見到個post就好
今日第一次上dbp $333脫小腿上唇underarm
跟住話我小腿underarm都毛囊閉塞 而且小腿勁乾
就話試做一次jet peel$490
唔做嘅話就會脫唔清
做完之後又再sell我20次jet peel package
一時心軟比佢sell到
做完入另一間房坐低等簽單時又sell我比多$8000做多唔知十幾定二十次
叫我做埋underarm 因為我本身淨係想做小腿
我唔肯 跟住就話$2900做五次underarm啦
我又比咗
今日最後比咗成$15000左右佢
雖然有返pt 但仲係學生 萬五蚊對我嚟講都好多
而家好後悔 好唔開心

話敏感 回水

同伴 我同你差唔多 俾左唔去又唔係 去又俾佢sell
1xxxx=full bikini 12次 仲有數格仔facial 30次 (好彩做左一半)
我上個月先的起心肝 諗住以後唔去

但比左錢仲要萬幾 唔去又好蹝
暫時諗住繼續去
咁絲打bikini到而家做咗幾多次？

簽左單話明無得退款

打左7次仲有5次 淨係生慢左但仲有好多
同埋每次打完都又乾又痕仲會甩皮

點會咁易比你回到水呀
係咁好呢間野就唔會做到黑店榜首
絲打快快手做完個package就算 唔好再比佢sell到其他野 下次去唔好帶卡

消委會規定有 7 日冷靜期

快快手去退

我上網好似搵唔到有 有無多d details?
但張單後面寫明比左錢不設退款

好耐以前見有人退過錢
唔記得第幾個post
你夠惡 就ok

香港無冷靜期嫁喎
都未立法

（得01呢篇報導最新最詳細 睇住先）

唔該曬
都係快手做埋個package佢算
唔會再比佢sell

A plus個$980脫underarm 有冇人試過

係A plus 脫緊 想問咩?

脫得乾唔乾淨？服務如何？ 有無hard sell?
thanks

我上星期脫左第五次 脫之前個staff見到仲有一兩條 佢都照幫我做埋
我覺得服務係幾好 做之前會比件袍你換 換好先開始做
開始之前會搵濕紙巾抹乾淨先 之後準備做既時候會打一下underarm 問你o唔ok 會唔會太痛 你話ok 佢先會繼續
不過其實underarm唔係好痛 我整full arm 某D位痛到我彈一彈 佢都見到即刻問我係咪好痛 駛唔駛抖陣先繼續
做完之後會幫你擦番lotion先完成
一句都無sell到 做完即走

絲打做九龍/港島？ $980比一次就一世保？

港島
我諗係掛 我宜家做左五次 其實做左三次左右 已經90%毛無曬
我都係去做其他part果陣 順便book埋underarm 有就脫埋

ILP 有兩部機 一部deka 一部係Candela Gentlelase
價錢都幾平下 但唔知冇冇效

嚟緊想去個到脫腳
兩部邊部好啲或者有效啲

聽力高講Deka 會有美白收毛孔功能，不過佢係掃射式咁打
Candela 就冇，但我係M記做都係用candela 牌，打左一次第2 個星期， 摔摔下d 毛已經自己甩出黎 好正，不過唔知呢度效果好唔好， 仲未試

啱啱join左Devon打v位 手指 上唇 腋下
入到去坐左一陣之後就有人叫入房sell左陣
不過唔算sell得好勁同都幾好吹
真係打果陣其實5分鐘都無係咪算正常？

好快架炸 正常既

之前係咪講過舊客可以轉用新機？
我記得我第一次上去佢講過，有冇人有轉到呀？
脫咗第三次，啲幼毛位有明顯少咗同慢咗
但小腿好粗嘅位都仲係出得快同粗
想快啲KO佢。

屌你老母 流配月間野
做左兩年hard sell都算鳩數無比你sell到
岩岩卜左脫毛一入黎問我join唔join plan做下facial
我話唔join 就話我今日塊面好紅 敏感唔岩做
我會又無粒粒又無酒米敏咩感
之後吹鳩到我有紅色係皮膚缺水 真係唔做得
屌你老母dream pretty pro 唔撚想做舊客咪set年期/次數囉

old news is so....

做左2次舊機deka
真心好有效（開頭都有懷疑功效）

去左dbp個間join333
佢sell我做50次咩改善毛孔倒生問題
我後尾話趕住翻工
佢又話你宜家出單先有優惠乜乜乜
結果佢出左20次療程plan張單成萬幾蚊。。。
自問係學生真係無能力負擔
我有翻工每月人工得少少
最後我都係比左一千訂
個日結果放底左千八
到底我仲去唔去好。。。

我同你一樣。。。。。。我都唔知點 比左1000訂

點解講左dbp係黑店咁耐仲keep住有人中伏...

我事前無上網睇清楚又係自己衰。。。之後就伏左。。

有無人用過silkpro 家用脫毛？
係咪剃完打就ok?

最戇鳩係仲想為左一千訂想返去？ 最後比人𠝹到一頸血
一千蚊返多幾日工係返到啦

想試 m 記 full bikini, 有無人可以俾個 referal r?

打面毛幾錢係咪包埋唇毛

唔好去啦 佢地可能又sell你 焗你比尾數
你當跌左一千蚊算啦

Shockk

一月中，唔係掛

岩岩都bk到今個星期夜晚

仲諗住Join～但依家咪得返力高？

想問有冇絲打幫襯過20beauty?
見佢學生優惠幾平咁 係755嘅

難book到嘔
要早兩個月打去約定
十一月要約一月份
十二月要約二月份 勁戇鳩

但如果學生平時約weekday下午時間可能鬆動啲
部機係755 治療師同效果都ok嘅

thx 咁佢sell唔sell架
諗住一丁友去試吓 之前年少無知去過dbp嚇死

我10月約撚到12月尾

sell就唔sell
但時間好難約

好想知20 beauty 得唔得

如果我係比咗一千蚊我就一定唔會再去喇
我一次過eps比咗成萬五我先繼續去

你比左幾多錢呀

唉 估唔到會係咁

Lumiere 980有無人試過

想問如果啲毛孔情況好差
eg倒生 一個毛孔生兩條 啲毛又粗
會唔會坐地起價話要貴啲先做得
以前年少無知去dbp嗰陣佢係咁兇我話咁樣做唔到

激光就係要解決呢啲問題

還好 但時間好難約

去M記佢話倒生好似搞唔到 塞左/生兩條/粗毛可以改善
DBP下下都叫人做jet peel 未又係花灑噴水

A+個980永久保養脫underarm好唔好？

有冇巴打去過20laser ？

book咗ILP 係nicole親自打俾我約我時間
上到去有咩要注意？

same
nicole喺電話到講明話唔好自己剃定
如果唔係睇唔到啲毛嘅狀況就決定唔到用咩度數

好辛苦追完post聽日約左上D記試做，睇到唔係好想去

千其唔好比Nichole 剃 我比佢剃損過😿
自己提早1-2 日剃會好點既 可以查返d lotion 冇咁乾咁做laser 好d

但第一次 佢就話唔好剃 跟住要比佢睇d 毛 佢剃

你地睇下你i le pearl 果度係用咩機, 我上次佢係用Deka 機 掃射式咁脫， 冇咩感覺，其實脫唔脫到毛架； laser 唔係應該一下下咁打架咩 有冇人知

喺medilase 脫緊 見佢有男性plan

諗緊llp定beauskin脫full leg好

脫到

Heidi 係咪冇做？上次去唔見佢

真心唔好俾佢剃...剃到損晒勁痛...

自膠岩岩先追貼番個post

做緊underarm

Heidi 偷左Nichole d 錢就走左憊冇做喇

唉 又話有candela 機... 次次都係deka 既..我都識過一次 平時激光係兩星期會甩毛 到而家3 星期都冇甩過 感覺就係燒乳豬咁 咁燒我d 皮毛

好嬲 係y記脫面毛佢脫埋我d 頭髮 有執仔頭髮無左！
屌佢老母

一次冇事既 🙈等佢生返啦

好唔好
諗緊呢間定a記

覺得點

見到 ilp聖誕又平返
又心思思想脫full leg

終於追完post 想脫bikini位 但係始終呢啲位有啲淆 想搵間好啲脫 見好多絲打係A記打 但係又話脫完一達達 M記好似安全啲咁 唔知絲帶點睇邊間好啲

利申以前唔識野係DBP脫
3xx優惠脫左2年都仲有毛 之後join左全手又脫得幾ok (我見有frd係yanxx脫到一忽忽）
但係啲銷售方式真係不了 上次有個上年紀啲既幫我脫 然後同我講話下次再黎應該都已經冇做 因為話唔鍾意佢地咁樣sell野 同埋佢地會偷聽到係房講左啲咩 覺得好似成日比人監視住

大家有冇呢個情況？
我係yanis做完就一達達 一粒粒咁紅 過左幾個鐘都冇咁紅 沖完涼又黎 仲多左部位紅
我走果陣見到佢用10幫我打 我第3次做

話說我平時underarm係用眉鉗蚊
有時會蚊到流血 跟住又會一個毛孔兩三條毛
如果去做嘅話效果會唔會同其他人唔同？
即係會唔會要做多幾次先得？

我去左兩次幾好 D人幾NICE
唔SELL 提兩句問有無興趣做其他
我話唔洗就無SELL
等十分鐘左右就入得房
但早去都係BOOKING時間做

去打激光佢地會叫你唔好蚊D毛
佢地都係永久 打到無曬咪得

今日去左A+ 做980 underarm ，完全冇sell ，環境態度都幾好 左右都打左40下左右

想問一下絲打邊間分店 ?

伸手黨仲做333 6個位 仲要伏幾多人佢先安樂

尖沙咀

我都試過 紅左成個星期
我諗應該因爲太乾 我不停查cream就無事了

我系heidi男朋友，同大家講翻有關heidi嘅野。
第一，heidi並無偷過佢公司任何野，我希望大家唔知頭尾，唔好加鹽加醋。
第二，呢間I le pearl美容店有好多問題，幫襯左嘅人，你地慢慢會感受到。未幫襯，我就希望你地做好功課先上去。
第三，heidi無系yanis做過，唔該唔好亂講野。
第四，系Nicole 拖緊heidi糧，仲屈佢偷公司野。

我因為系連登見到我女朋友比人咁講，我先專登申請ac來回應大家。

呢間公司同Nicole 其實真系好有問題，我自己親自上過去接過heidi收工，都有所瞭解。我以第三者身份唯一只可以講，nicole人前人後兩個樣。

我會叫我女朋友heidi系呢度連登開翻一個關於I le pearl 的post。等大家知道呢間公司有咩問題同nicole呢個人點人前人後兩個樣。

最後補充一點，我希望曾經系I le pearl or seven beauty做過的員工，見到此post，希望你地講出點比人拖糧，點比人屈。

系你老母咩 男人老狗打5p字
係出post就快

我媽子很好，我打咁多字系因爲我女朋友已經因爲nicole嘅關系，已經好大壓力。我希望大家唔好用文字殺人。

等你講返成件事出黎呀

講還講 唔好打5p字啦
係呀 有個企人邊架

剛明白5p字，下次會留意，都會同heidi講聲，感謝🙏

好 等heidi 講一講

大家好，我係ilp前職員heidi

首先，好多謝咁多位提點我男朋友過失。
不過我同佢都係第一次係連登到發表留言，所以用字未必可以合乎標準。
我今日無意中發現有人討論關於我同ilp，佢就即刻幫我開左ac抱幫不平！

本身冇打算要出黎澄清，但真係睇唔過眼nicole扮可憐博同情，踩低我同時抬高自己，宣傳自己好形象令到更多客相信佢，我認為有必要解釋清楚比大家知，等大家睇清楚佢份人真面目，唔好再有更加多受害者出現，我就話冇辦法姐，已經洗濕左個頭。但都唔希望有新客上去比佢呃，因為隨時會執。我勸各位未上ilp而有興趣上去嘅要三思而行，考慮清楚唔好貪平！

第一，我冇偷野，nicole講大話。我已經協助CID文sir調查，係星期三夜晚同男朋友一齊去尖沙咀警署錄口供，當晚獲告知close file,因為nicole 連我中文名都唔知。呀sir覺得好可疑，有咩理由老闆會唔知自己唯一一個員工嘅名，連最基本姓都報錯，加上警方曾提出過要求交出公司cctv record,nicole遲遲都唔肯交，原因只得一個:心虛！呀sir話nicole係常客，我都估到，佢之前成日話要去警署落口供，一落就成日仲要請埋律師，全日就交間舖比我一條友。依家諗翻起，唔怪得要落咁耐，因為身有屎，我今次半個鐘就走得。如果仲䚮同nicole說話先係真嘅，請拿出證的，叫nicole比cctv大家睇，叫佢唔好再屈我。。。

第二，nicole叫d客入錢落我ac當出糧比我。我有錄音證係佢親口叫d客入錢比我，我收嘅錢只有舊客尾數同12月1號果幾日左右新客錢，不過全部係先服務，後收費，我自己有mark低收哂所有資料，nicole都同意等佢係泰國翻黎就將我應得人工減去收左客嘅錢再計埋尾數出糧比我。我只係拎翻我人工，仲要佢依家仲拖緊我糧，佢去泰國幾日，我收左萬幾，仲有一萬佢應該要7號我，拖到依家，佢唔想出糧比我咪掉轉惡人先告狀！佢都唔係第一次，勞工署大把佢欠薪紀錄，我見過佢間房有一大疊追糧信同小額錢債索償信，加上發現佢精神有問題，而且10月份糧又遲出，我先辭職，點知佢發癲話炒我，仲叫我即日1/12交低公司手機同key比個part time 妹妹，咁請問我又點會偷到野？

多謝大家耐心睇完，今次目的主要澄清自己冇做過以上提及之行為，有關依間公司嘅內部機密，我唔方便係依到透露太多，如果大家仲有咩想問，我會考慮係fb開live，儘我所能解答大家疑問。

如果睇完仍然選擇繼續支持nicole,我會尊重妳地決定，希望妳地唔好後悔就得啦，good luck!我亦都冇打算要小學雞咁要妳地企我果邊撐我，因為好老實我未試過打工會有咁慘痛經歷，已經對依行有陰影，見過我做野嘅客知我曾經幾為nicole賣命，人工唔高，仲要做到友隻狗咁，自問eq唔差，我算忍得佢最耐嘅一個staff，換來今日嘅下場真心失望無奈。。。

最後，多謝大家欣賞我脫毛手勢，你地每個好評我都有留意，衷心感激！比我脫過毛嘅客都知我低調開，咁短時間內未同到妳地每個交到心，不過我都好珍惜每一個客人，多謝妳地比機會我表現細心，為妳地服務！如果脫毛果到想問我野，無仼歡迎，我知好多客都話nicole 拖光打。。。

Sorry for 1999

唔好意思，我男朋友唔知我對上間公司名叫yanis，我代佢嘅on9同大家道歉，因為果陣佢冇接過我收工，淨係知我係翻工地點係朗晴坊，我有提過店名，不過太耐，佢唔記得都未定

你入錢acc姓咩？脫左先入定入左先脫？我習慣先服務，後收費！heidi

我1/12 已經last day ，麻煩您提醒nicole講大話前要先整理組織！ 佢有前科，最叻自編自導自演！

著草應該翻左大陸，邊有咁易揾到我？何況我冇做過，著草？跳翻part草裙舞就有我份！

不安 係ilp join左三個大part 但仲有好多次未做

我都估唔到原來自己係d咁人，先用大腦思考，我做左3個月，佢今次第二次去泰國，我要偷一早做左啦10月爆數唔偷，等依家？話nicole 慘嘅人，話您on9驚您嬲，唔話您on9我又自己難受 原諒我粗魯左小小，真心接受唔到nicole慘依樣野，我個人認為自己最慘，仲比人拖緊糧，今日已經16號...佢都仲有一班傻妹比佢講幾句氹兩氹就仆埋去送錢比佢洗，我呢？白做，付出左勞力冇糧出仲比人誣告

我清楚Nicole 份人唔會退，除非你吹雞各位絲打幫拖，佢可能怕左群眾壓力，但都會拖

我手腳都好乾淨，需要比你檢查一下？做過yanis又點？唔覺有咩問題

咁衛生/脫毛個d有冇問題 有朋友係個到脫緊

真心唔明點解佢剃到n個客流哂血損哂都要讚佢細心？想嘔！係咪有打手？打手死全家

係咪楊小姐？脫完一次痕果個？

唉，同你一樣，我都估唔到會係咁，打份工姐，都比我咁唔好彩遇到個癲老闆！睇黎我要去買六合彩

我冇偷錢

只能說，兩個字：恭喜你！

咁夜仲唔訓？我就話要追post姐！

你有心理準備nicole 會亂掃光，唔貼頭，又姐係拖光，你唔買其他野就好快完事叫你走人

好認真回，咁details ，相信你 希望你盡快拎返啲糧

多謝你信我 我都希望可以，但依條友勁古惑，慣犯黎，如果淨係告勞工署好似有排都未追到。因為佢就算收到信都唔出庭，之前好多員工到依家都仲追緊糧加上好多客要求退錢，所以先轉左名叫ilp，完美解釋到之前有絲打話se7en beauty 同ilp係一批人做！

點解話ilp係黑店都仲有人上去幫襯

中肯

點算 我比左錢 做過一次

咁而家heidi係咪冇喺其他公司返工？真心覺得打得幾好，想跟你打喎
Btw ilp會唔會隨時執笠架 我仲有好多次未打

唉 我d 皮毛比佢好似燒豬咁燒 唔覺有效果 點算 仲比左好多錢

佢又作故仔呃人，成日同人講佢係mix，一時又同我講佢老豆係加拿大人，轉個頭又同d客話西班牙。。。好奇佢到底有幾多個老豆？勁前言不對後語！絲打們分享下佢自稱邊到mix同係咪話自己27歲，冇整容，佢講大話唔貶眼依下我佩服得五體投地！

我都係

講過佢爸爸係西班牙 媽媽是泰國人
自己係mix
佢係外國讀書 太子女 咁囉
Btw 佢個樣似整過黎 個嘴 唔太自然

衰在大把傻妹妹信佢，幫佢做打手，睇佢依家 fb個廣告就知咩料啦！頂佢個lung，當初fb所有野包括廣告，澄清啟示，覆負評同hide左評論區全部都係我一手一腳做，依家過橋抽板！佢除左識sell就零貢獻，仲周圍同人講我唔sell，我咪話你負責con咪得囉，廢事d客驚左，一間舖得兩個人都sell，佢又話我做哂女人得嫁啦，得佢做醜人，心胸狹窄到佢呢。。。大家自己諗清楚一個老闆大話連篇，眼中連一個小職員都容不下嘅人，對客會好得去邊？

nicole姐份人不嬲出名亂，咩都亂黎，佢間房d文件，一入去以為自己去左亂葬崗。。。 佢最叻用快黎殺d客一個措手不及，唔覺意之下，短短十幾分鐘已經比哂錢同打埋comments。。。連自己身份證同八達通都可以整唔見嘅人，有人信佢唔見嘅人係我偷都唔懷疑係佢自己問題，我笑左，真心膠！

相關同事？當時得我一個

Heidi 對唔住 之前信錯左力高以為真係你偷完走人
原來佢可以講大話唔眨眼 周圍同人講偷左好多錢 仲係現金 而家睇返成件事我相信你 希望力高見到呢個post 會比返d 糧曾經幫佢做過既員工 同埋好好對待佢d 客 因為都比左錢 一心想脫毛
其實做得好根本唔洗sell, d 客就會自動介紹朋友，做得差只會令客走晒同埋好多負評

傻豬，係美容行業，每一個客上得去都係一個機會，佢當然會so你。正如大公司d記，必瘦站果d點解成日咁多free try？因為佢地對自己口材有信心，可以up sell你地！加上成功博到你同情，何樂而不為？少年你太年輕

下？佢同我講佢老母係上海人 佢個嘴係我面前打，仲問我夠唔夠厚，要好似鬼妹咁，個doctor問佢係咪中意誇張，佢話係！

無啦啦比人炒左。。。未揾工，因為年尾，小請人，好想話佢搞到我依家對依行意志消沉 想退出，做得幾好原來都冇用，到頭來，比人講兩句抹黑就功虧一簣！

我想搵你幫我打啊

絲打們，自求多福！我會精神上支持你地

Nvm la 小人當道姐，我唔會放係心到，不過一開始見到你地誤會我真係唔係幾好受，自問都儘心儘力對待每一個客，仲ff自己努力會有人睇到！ 難怪我條仔見到火都黎，燥到秒開acc

聽熟客講，好似請左個大陸師奶body師同reception 應該都係佢地兩個主打，nicole 通常見太多booking 先幫手同一定接新客，唔好比到位佢入，佢一feel到你地有得sell就勁落力，口水多過茶。。。

同埋究竟有冇用candela 架？ 點解佢話有部機係度 又一直用佢黎做招牌 但一直唔用
聽佢講過用candela 就係一下下咁打 但我一次都未試過

好明顯就齋擺唔會用啦，nicole都講到明candela 成本貴，如果用要成日買gas冷霧

求各位大大放過我男朋友，佢都係愛女朋友心切，如有得罪，敬請多加體諒，唔好負皮佢啦

對唔住heidi怪錯你
真心覺得你打得好好 好細心
第一次上去見到力高個印象已經覺得佢怪怪地
感覺唔多好
係第二次heidi你幫我打 打得好 先對呢間野拎返啲好感
點知第三次你已經走左
唉 但俾左錢點都要做埋佢

早知睇定啲先去 自己又心急

Bk咗llp但未打
你地講到咁仲去唔去好
依家咁樣 llp好啲定yanis

估唔到峰迴路轉到咁，Heidi有無脫毛公司推介

係呀 都係用Deka 機 咁樣掃射架咋

仆街咁佢味唔洗退錢比我

搵人組團

第一次上去我覺得力高癲癲地mode ,仲心諗你要日日對住佢真係攞命，佢同我講你偷錢走左個時我都o左，心諗係咪你拖糧勞資糾紛 點知真係中左，我諗佢地好快執，我仲要join 左唔係好耐，力高剃毛又剃捐，打燈又鳩掃 碌卡又碌錯錢唔知想點，宜家洗濕左頭，唯有繼續打到佢執為止，單據我就一定會keep 好

張支票都未必過到數，拎cash穩陣d，因為佢支票戶口冇錢，11月30號要交東亞碌卡機年費$3000，佢去左泰國，我用自己錢幫佢交，都仲未還翻比我。。。勁pk！

事實係勞資糾紛！ 我同條仔商量，諗左好耐先決定講個真相比大家知！ 我仲有大把內幕爆料，如果多人有興趣就考慮遲d睇下開個live，懶得咁多打字，廢事大家又睇得辛苦，到時即時你地問我答，快d趁我未揾到新工翻，係屋企做毒L得閒

可以順便組團幫我出糧？so9sad

貼皮膚，有支金屬探頭，目的就係保持一個安全距離

岩呀，諗緊佢依排fb廣告谷得咁行，好奇係咪有好多新客？如果係點救佢地出苦海？唔想有更多人中佢計，我見佢之前用公司手機話想放盤，條友覆佢收多d街客錢玩下先！

好似拍戲咁 暫時冇覺得有咩公司好，如果我收到風會通知大家，放心，我會為你地謀福祉！

有圖有真相，我冇train過任何人，連個妹都未見過 重點佢手勢如何？

你太nice，佢專恰怕事嘅人，你咪話如果唔退錢，唯有上連登打翻自己經歷，提醒人地小心d你，必要時會報警處理，睇佢咩反應！

我有係M記做full bikini同under arm，可以話係幾滿意。Join咗一年左右，under arm本身唔算多毛，做咗三四次到已經隔半年先會生返出嚟，仲要一啲都唔痛！！！
而full bikini 就外陰唇唔痛，內陰唇都會有熱熱地嘅感覺。我下面天生比較多毛，做咗大半年就隔三四個月先會長返，不過都係bb毛咗好幼，數量都少咗好多。
記得做full bikini 唔好period 前一兩日去，試過一次，勁敏感痛到hihi, 但正常日子去就唔會覺得痛。
而且啲治療師好專業好細心，又一定會搽cream比home advice我，重點係好快手唔會dum你波鐘。每次療程由入房到完成都係十五分鐘內嘅事。
第一次上去係會有少少sell, 但我覺得可以接受，主要都係同你講有咩promotions 買大部位送細部位個啲又多買多送之類。你講明話唔使佢地都唔會點sell你。
每次做完療程都會入房同顧問(啫係sales)約返下次個日期，有指定邊位治療師(佢地sales同治療師分開的)嘅佢會幫你約。通常唔會點sell你，約完時間簽返個名問下你脫完毛有無唔舒服、有無咩問題咁就走得。
不過有一次，亦係唯一一次係朗豪坊遇到個勁煩嘅sales, lur住我唔比我走又狂踩我皮膚差叫我join埋脫面毛，我講完自己有濕疹底睇開皮膚科醫生(老吹)所以唔可以脫面。佢就黑我面拖我時間，約下次日期個陣我要親邊日都話full咗叫我揀過另一日(唔知真定假)，又一邊同我講嘢一邊兜口兜面玩電話覆人whatsapp仲係我講緊嘢個時舉起個電話錄音問人：「今日lunch食乜好？」...sell唔到就態度變哂，連基本嘅尊重同禮貌都無！其實面毛我都想脫因爲太多bb毛，但一定唔會幫佢買！
最後終於約到下次脫毛日期走得，我返到屋企即刻send 咗email 反映下呢個sales嘅問題，自此都再無見過佢了
不過講真佢係唯一一個係M記咁hard sell, 去做咁多次遇親啲治療師同sales姐姐都好好人。

打打下太燥好長tim

屌～佢一下話執7左佢到時都唔知點追 勸大家未join 唔好join

heidi 應該好多人都想知ilp內幕 得閒講多啲 等大家知道啲衰野!!

佢應該好多新客，收好多錢先係，見佢fb個廣告好多人留言！cheap到咁，連$2000都冇 佢最叻講大話

我驚比佢地發現，知我唱佢地

據一個同我好fd熟客口中得知(佢係由se7en 到依家嘅頭幾個客)有個美容師上年追nicole一萬蚊糧到依家 ，都仲拖緊未還，上去追佢出糧，叫左入佢房傾。因為佢房冇cctv 點知自己推哂所有野落地，一野將自己隻手撞埋牆瘀左，設局屈個美容師打佢，其實為左唔出糧，之後又玩報警。所以佢最中意用同一招，打算比陷阱我踩，依家諗翻起，好彩我7號同條仔上去，佢玩失蹤，如果唔係仲大獲。。。

好掛住你呀Heidi 個大陸呀嬸亂黎嘅

Btw
力高話係heidi要求加5k人工失敗所以惱羞成怒即日辭職，再拎錢走喎

屌唔識加密添，會唔會認到我架

又作新故事，叫佢比d創意啦

姐係佢寧願我去勞工處都唔肯出糧比我，代表佢未驚過有人告佢，慣犯口吻！

笑左，咁都作得出，我男朋友冇爭卡數wor，叫佢比證據，要我男朋友親自澄清？ 最後事實係佢炒左我，應該佢賠通知金先岩，我叫佢比翻一萬都只係我嘅人工黎。。。漂頭髮又乜水，見都未見過點做證，又用依招求其揾條友附和佢，想增加公信力，佢唔悶我都厭！ 我都有錄音證明係佢叫我收d客嘅錢當出住糧比我先，叫佢比acc名證明係我男朋友囉，冇證冇據就唔好含血噴人 我發現佢好中意調轉d野黎講，係佢踢左我管理員身份先，我咪用第二ac係佢廣告留comments ，不過佢都block左，睇唔到，依家又留唔到言。。。
我仲慘，比佢恐嚇話要出律師信我都未出聲，仲好意思屈我威脅佢，佢打黎我直接唔聽，whatsapp都block埋，我怕左佢，點威脅？

M記唔係一個sale/consultant 負責一個客既咩
Medxlaxx？我每次做完入房bk下次佢都係我面前㩒電腦睇時間，個mon仲要畀埋我睇

亂到咁我都唔想再去

大家新報名個d退錢啦

係醒目

嘩本身book咗後日上去ilp
nicole仲要特登打嚟提我上去
好彩睇到個post
咁係咪都係唔好上去
如果唔去嘅話絲打推薦邊間？學生錢唔多

強烈建議千其唔好，除非想做勇者！
我估aplus應該不錯，唔mind貴小小的話，純粹見絲打們反應不錯

D苦主打算仲上唔上去做？

我建議就唔好上去
真係無啦啦執左都唔知咩事

咁點cancel booking好
驚俾佢煩
見nicole好似好著緊我上唔上去咁

比曬錢個班點算

宜加好驚 仲上唔上去ilp做好？
錢又比咗 又靜係做過1,2次

乜間野咁恐怖

當然著緊，又有水魚上釣 佢就係靠收你地錢先有翻工動力，冇新客，佢工都唔翻

rip

頂打左兩次咋
好彩當初只係join左腳⋯⋯叫做唔算洩好多錢⋯⋯

照上

魔法棒

去左20beauty 感覺好好

見到ilp fb有新廣告，今日好似又有幾個新客上左當。。。岩嫁啦，收多d錢，快d出糧比我 今日去左勞工處落案

佢都係就咁俾副普通黑眼鏡我戴
感覺都唔係好遮到光 一路打臉 一路feel到好光
其他舖啲眼鏡好好多 唔會漏光

今日我上左l le pearl 去打全手同全腳 但我又唔覺有伏 Nicole 好nice啊 同埋2000幾真係幾平幾抵

代post:
我係Nicole 我只本身不想將事情化大，但太難忍了，我從泰國回港，錢不見了，多位客人比人Hidi勸入錢入私人戶口，錢不是公司收取，再者僱傭合約唔做是需要一個月前通知，否則要陪一個月人工，你已經給警方拘捕了！你要人工冇問題 但請不要再用這網上誹謗我形象 令每位客戶對工司沒信心，叫客戶退錢等損害我的動作，我今天已作出了自己的平反，我會盡力為每位客人服務，平不代表冇贊數，你想整死我我知道的！你再講我出律師信唔好怪我！種種行為而是刑事了，公司還未出糧日期 一走了知，不是偷是什麼？大家用腦去分析吧！

人在做，天在看。要出律師信，早就出左，仲會講咁多廢話咩。今日無人治到你，唔代表他日無人治你。你係要講咁多大話來掩飾自己，總有一日會大話自己爆煲。最後我只會同你講「做人留一線，日後好相見」、「總會有風水輪流轉的一日」

仲上緊去幫襯嘅，同將會上去嘅sis，我只可講祝你好運 。因為你地做緊一個好緊要的角色，就系送錢入佢袋，所以唔會表露真面目你地睇。當收完錢或知道你地不會再比錢，佢嘅真情就會展示出來

Good luck for all sisters.

我係受害人，Hidi 你係電話中説6號前是最後聖誕promotion 要我入$1088去個姓林私人戶口。最後上到去nicole竟然沒有收過一分錢，我而家報左警啦！請大家分析一下成件事！吾好一面倒。希望快d解決件事。

Nicole ？

希望唔好係打手，最好就有圖有真相thx

如果仲未轉應該係Nivea / st.Ives 藥房同各大超市，萬寧屈臣氏都有售，好似係

想問下大家意見
我有個friend嘅親戚係做美容院 應該係小店嚟 之前上過去一次見到個環境都唔差 我個fd join咗$4000(呢個已經係優惠價) 全腿+全手各part可以脫10次 佢個親戚就話$2500比我脫全手 大家覺得抵唔抵呢？同埋我想問吓以大家嘅經驗 係咪脫咗10次之後覺得脫唔乾淨又要再比錢買plan?定係會免費幫你保養？佢個親戚話係用808機 我上網search佢親戚間舖係冇乜相關嘅資料

我755機脫十次都未脫得晒, 808可能要脫到2046...比貴少少搵755 ge 脫啦

唔該晒先 我有同我個friend講808脫到個孫出世都未脫完 佢又好似唔係好在意咁 可能因為屋企人有贊助佢脫啦 但我係窮學生想一次過搞掂 唔想比咗錢之後冇效果 有冇邊間係又平又唔洗一次過比哂錢架？

雖然係可以等到遲啲做嘢有多啲budget先脫 但係追完個post之後 感覺上好多公司都越做越差 所以想趁而家仲keep到個質素嘅時候脫咗先 諗緊博唔博下yanis好 但係自己又唔識拒絕人一定比人sell 試過係街比美容公司啲人sell聽完佢9up一輪 就問我要唔要落訂 果陣為咗走真係比咗＄50佢 諗起都覺得自己on9

好煩咩 我上去吹下水打完走得

利申 D記轉會，3000全手全腳

Dbp d sale為左sell野真係咩都講得出口
之前中左伏洗左成皮野上去脫毛 諗住脫完個package以後唔再去
每次上去不停Sell脫毛 又話我面毛多 又額頭多毛
但我已經心如止水 佢有佢講 我有我唔出聲
點知條友sell到冇野好sell 叫我去做機減肥 等d 肉更firm
大佬丫 丫姐我先岩岩20幾歲 d肉都未咁快開始鬆弛啦
本人話肥又唔算 話瘦又唔算太瘦
但未至於要去做機減肥掛...
利申： 本人160cm 48kg

總結班sales 把口為左生意咩都可以講得出口 以後唔會再去

已經冇左八九成毛既絲打 宜家係咪只係重點打唔駛再成個大範圍打?

好撚打手feel 名都打錯 有冇咁多錯別字呀又

有朋友中左伏脫全身
打完好似無打咁

屌yanis
話說之前講過比人sell買左大package
想退錢 有人叫我話要食類固醇啦咁
我當時唸住唔識講大話就算吧 都係自己蠢

點知近排身體真係出事要食類固醇啦
唔知要食幾耐同埋之後會點
咁第一件事梗係唸住退yanis筆數啦 我有醫生證明食藥 公立醫院睇嘅
佢叫我出埋咩皮膚科證明比佢先再睇點跟進
大佬我唔係睇皮膚科點出果d比你
額外自己睇皮膚科筆錢邊個比...比得黎都唔q使退你d錢啦係咪啊
要證明類固醇有影響皮膚 大佬你做美容你唔係唔知啊嘛 上網google都有啦
我又真係身體反應幾大 手腳水腫加埋出曬紅點點 皮膚好皺皮
仲有上次打果一次d位好唔均勻 都係一噠噠咁生返d毛毛出黎...
有兩點紅點係上次打完結焦到宜家都未好!
唔知宜家食藥會唔會有咩影響囉
真係唔知最後點...嬲

提醒未join嘅人唔好去啦 除非你真係好唔介意d衛生同守得住荷包啦！

本身吾會玩forum,講番件事, 都要比人話有錯別字就係打手,Nicole 份人係幾多野講，但今次邊個岩同錯係咪應該交比警方處理，到有日你發現，長篇大論寫個個冇哂聲氣，可能比人啦9左啦

係呀所謂圈打 , 一個月先出少少毛毛
Yannis 叫我可以再隔耐啲先再打

Yanis脱左大半年 追完po先去脱 次次都搵tiffany脱
第3次有sell過 但之後話脱夠都無再sell
今日脱無講過野咁濟 但feel到越黎越hea

想問你地打bikini同O位 係咪成日都漏打左bikini最後個到？ 後面近O位 我次次打都無打到個個位

想問下大家意見
我有個friend嘅親戚係做美容院 應該係小店嚟 之前上過去一次見到個環境都唔差 我個fd join咗$4000(呢個已經係優惠價) 全腿+全手各part可以脫10次 佢個親戚就話$2500比我脫全手 大家覺得抵唔抵呢？同埋我想問吓以大家嘅經驗 係咪脫咗10次之後覺得脫唔乾淨又要再比錢買plan?定係會免費幫你保養？佢個親戚話係用808機 我上網search佢親戚間舖係冇乜相關嘅資料

808好似真係少人用左好多，我打MXRSHA 全手360 用755 脫左十次~但都真係未脫得哂，同埋D皮膚好L乾做完

$30000
前臂+大比係唔係好抵?
包永久

邊間
個人覺得貴

吊唔撚係呀，我諗佢會無限用呢條橋推走d舊客，去消委會告鳩佢啦 坐車出黎唔使時間呀

出埋d賤招..本人睇到有冇野想澄清呀

消費者如何向消費者委員會投訴 ?

消費者若遇到不公平的交易，例如：貨不對辦丶逾期不交貨丶對服務不滿。經與店方交涉不果，消費者便可向消費者委員會投訴。本會以調停人的身份處理消費者投訴，協助商戶及投訴人解決糾紛。

致電
(852) 2929 2222
辦公時間 ： 星期一至星期五
0900-1730

無乜人update devon脫成點

仆街唔係呀嘛
Staff幫我再約過時間 如果去到又誅多藉口唔俾做真係要一齊投訴去消委會
時間車錢點樣賠
樓上絲打再約左時間未？

係囉 佢本人唔係好怕人唱佢嘅咩
出嚟澄清下啦

約左時間 我估佢到時實用呢招

我之前都係咁
好難先book到第二次
Whatsapo 覆得勁慢
好唔係路

學生Plan join 過Dermes
極SALE
佢SALE你嘅時間分分鐘仲長過打嘅時間
而且我去打6次，總共有5個治療師幫我打過(原本個個離咗職，換過個新嘅 係Whatsapp同佢約時間十問九唔應，所以自己約搞到咁 )

有冇生番？我比佢燒到條眉，好L驚生吾番呀，吊
眉山個位燒曲左，仲sell9 我做其他位，彩佢都有味

脫毛係咪唔係間間有得試做？

正常唔係會貼3m膠紙先做？
點解可以打到？

利申：無做過你地講嗰間

你做邊間？

m記，其他唔會貼？

DBP都會貼3M膠紙

告得

Y記

頂.... 個日仲加左1 PART... 依家都唔知點算

WhatsApp 左間野成朝都無人覆我

你做邊間

有無話打左幾多次之後要隔好耐先打得？

y字頭

咁嘅野都講得出，一睇就知係店員黎
乜而家打電話通知聲好難咩

我諗緊去吾去好呀，你兩撻好左仲去 我冇人覆 但我好驚佢再燒到我條眉囉

有冇人一齊上去投訴佢先，如果佢燒傷皮膚真係告得
但站時佢燒到我條眉o者，曲左d眉毛有少少位 同埋間野好難book
垃圾

咪係囉 貨不對辦 其實可以告佢..

似係Nicole 本人黎
唔係怪佢壞機唔比我地做 係怪佢整咁耐都未整好 岩岩買既機永遠都壞？ 同埋又唔事先通知客人 要我地白行一趟黎琴先知冇
仲係facebook continue 咁講話用呢部機

黎到*

ilp單野我會勸大家唔好跟車太貼
佢手頭上都好多證據證明到heidi做既野
佢都話你比五千蚊保釋
拿 件事係點你地兩個先知 但heidi上黎咁好心機整死Nicole 我都對你有保留
講真佢間野係度 一個連登唔會整死佢
你係有心證明佢講大話既 你都要post野上黎比大家睇 講左咁耐既whatsapp record 比大家睇下先

唔識up圖係藉口？ 用文字就要人信哂你
講一講有懷疑你就攻擊我IQ有問題 你身有屎定點？
依咖係你呢邊話有證據嘛 但你講左大半個月我連圖都未睇到張
Btw下面有個網比你up圖

唔爭在教埋你 開個gmail account 可以用埋google drive 咩檔都up到咖
你記住唔好走數 比啲圖同聲黎聽下先
講真我就中立既 但佢真係報假案既 佢會咁易無事 到今日都仲話要報警？
你up到野 咪比大家分析下囉 好無

DIY脫毛中,目前有no! no! pro5, Braun IPL
腳毛剩係用IPL已經明顯生慢咗,鬍鬚用晒兩樣都仲係超密,屌

你都痴撚線 懷疑就叫攻擊？我iq有問題既 你都唔好得去邊
唔好係度諗住spin 轉移焦點
用google up埋啲錄音先

Btw 你啲證據真心睇唔到佢授權你拎佢錢

又話無人姓林
力高講得出你男友姓林既？

姐係話前一個絲打都幫手屈鳩你用姓林既ac收數？

Btw 我屌鳩你兩個其中一個 （依咖唔知邊個講大話）
1388脫全面夠膽係開我價1998？ 搵撚得到邊個呃我錢 我唔會放過你地 我話既
我見依咖力高未撚處理哂啲野我唔追佢

脫毛小知識

絲打
我係男朋友。
知道你有疑惑，咁呢張就係我公司最近幫我供強積金的信。
封信17年12月收，咁上面有我個姓。如果你都唔信，我可以同你去哂我所擁有的銀行check下我係咪真係欠錢

講真 呢單野唔係好關‘男朋友’ 你都無謂複雜化件事 係你女友同力高之間既私人事
但是唔該同下你個女友講 有iq之餘都比返少少eq 上得討論區 接受唔再人地懷疑？ 懷疑你既人係無iq? 係咪姐係單憑文字講野信哂先叫聰明？

你地係有心幫人睇清力高就出力啲 拎啲有力既圖/錄音出黎 唔好係度擠牙膏
我地比你地班人呃左錢 想搞清楚咩事姐

睇唔明上面啲圖，但係兩邊都好似有問題
一個俾人拖糧就去勞工署啦，又要搞人fb
一個拖人糧又係有問題，你要人體諒你買完機無錢，你又唔諗下人地都可能等住啲錢交租開飯，拖糧犯法架，無必要體諒你

打和啦

我係男朋友。
知道唔關我事，我只不過解答你其中一個懷疑

講真唔係想笑你 大半個月黎都唔撚識up圖 突然IQ急升識自己up
唔係用我教既imgur/google

唔知會唔會好快又突然有錄音聽？？我真心期待 想知邊條臭閪有份呃我錢

我男朋友特登幫我上網揾教學，有意見？

有心搞佢fb就唔會仲賣緊告啦

不解釋

如果照你呢句 姐係當日收我錢既係力高話事？但果日收我錢果陣又話卡機壞又話未買收據簿
事後我問返力高佢話 呢個價無可能只做全面（呢樣我唔定奪員工話事定力高話事）不過事實上我唔係第一個客遇上奇怪payment 問題

你地係有瓜葛既 就解決佢 佢屈你拖你糧 你咪告鳩佢誹謗囉 但你搞人fb搞人客仔 都唔見得你有幾高章 客仔得罪你地咩

佢係有做錯既 我極支持你法律途徑搞鳩佢 但就唔好當網上世界係法庭比你為所欲為 一言堂

張單唔寫明永久保養，價錢又唔係平，唔值得幫襯佢

你啲留言覆完又覆，係咪傻咗
咁鐘意嘈嘅出去開過個post啦，唔好阻住哂

講真同佢講多都浪費時間啦，我覺得Nicole 係好煩好多野講，但個位自稱無辜既員工，你有冇做心知肚明。日日係到諗點樣插人間公司，不如你諗下點處理你私下收左客錢件事啦，間野咁平，服務都算正常，我吾會理佢私事，但而家我入左去你條仔戶口之後話冇收過，一有人講兩句公道說話或者幫口就比你吊，我睇到都燥，祝警察快d拉9你

我琴日同個fd都一齊join左呀，想平平地做左佢，講真佢同y記比，我覺得佢打得好d,有冇效果就未知呀，第一次去，不過我已經吾敢再join y記所以就去ilp, 利申都係學生，都係比cash 呀，不過因為我想比cash廢事比阿媽周到我bank record 服務衛生各樣都正常，最緊要係平同用755。我諗甘大間野吾會有事卦，佢都即日幫我book埋另一次，站時吾覺得有古怪，要平真係冇得驚咁多
但強烈建議各位絲打吾好去y記打面，面真係好緊要，y記打面打到咁差，打其他位我吾知，因為只join 全面。

吾你地老母咩
讀完書先學人上黎啦

冇幫邊個，只係睇唔過火星文

係呀屌 我去devon富運中心都好撚sell
西裝Consultant Christine Kwan好煩
次次都話唔要都係要sell
Sell完毛又sell facial

Sorry大家 撚heidi撚左成頁, 但我出發點係唔想一間都ok既脫毛公司比人d流言搞到比唔到好服務even 執笠. 講真nicole係煩但佢間野用既機用手勢都唔係hea9 d客
但呢隻heidi咁心急係度追擊人地間野又mon哂post咁 又唔係講脫毛既野 spin大家幫佢一齊隊佢前老闆 我就唔想大家都中佢既計比佢利用搞鳩人地公司, 始終佢地兩個恩怨關我撚事咩 我脫毛姐

入正題 ilp 暫時打左兩次, 一次係前員工打, 一格格咁打係好清楚
第二次係現員工打, 掃果陣係有拖光問題 但一part係會打多一次 所以我感覺上都可以接受同無咁痛. 都有比我戴正常既眼罩

頭盔我唔知會唔會係佢依咖咁亂做足返哂d野啦. 下個月上去做完再report

btw 我屌你老母臭晒啦講粗口關你撚事咩? 懶有logic咁食屎啦

遮係依家有兩個入私人戶口既事主出現，遮係力高講中7成啦件事，男朋友名依家野點知換過幾多個男朋友架喎

請追post，已經落左口供，冇比人拉！原來nicole先係無辜，長知識，是非黑白都未分得清嘅人，x佢都廢事 要我條仔po 戶口記錄？成件事會唔會有人自編自導自演扮收唔錢，扮可憐膊同情 諗下邊個會係最大得益者咪知囉！

我都好心提醒下你，我係你想叫人信自己嘅話就唔會咁臭寸，得罪哂啲人

你上完黎講野之後，真相係點我就見唔到
但睇完你啲語氣只覺得你係一個臭閪

走得未 又話走 咁早起身mon post睇你都好唔捨得呢度

最後一句 同住你呢d自稱中學畢業以為好有腦既人講野好辛苦 我讀緊master係咪要post埋transcript 上黎?
我都會將有既證據交比警察處理 唔係幫nicole搞你 係幫緊自己搵事實

用圖屌佢哋啦

Christine 係好煩 我有買格仔facial 佢都次次sell
我同佢講我趕時間簽完名就要走
無入房簽 企喺reception 簽

剩係想脫後頸同o位 有咩平平地既推薦？

我諗有得脫12次加保養，最平應該係ilp

Yanis 愈黎愈大間 最近又有個mk 肥妹幾nice 唔sell

可吾可以形容一下佢個 我想試下去yxxxx度脫

以力高既電腦知識應該難d識玩連登 如果吾係佢都吾洗成日問客幫佢留下言 佢地間野平成咁，比個staff搞一搞真係少少慘。 因為以佢個價錢，服務算係正常。

利申：我有係佢到脫毛，佢有叫我撐下佢，但我都係花生下算，一比佢知我有acc可能會煩死

可唔可以唔好再打 「吾系甘牙」 呢個post仲有幾多個5p仔

冇入個post一排變左罵戰post

cwb搬左新鋪都好撚sell啊屌
佢係咪做唔掂喇

真係有Nicole 把聲

我覺得LYDIA好好
但朗晴坊D女係連基本禮貌都欠奉

明明話遲15MIN要約下次,
上到去遲左5MIN, 就話: 你遲左, 有可能打唔晒就要走
OKOK, 明白真係我遲, 5MIN~!

叫我坐係到等等,
坐坐下佢地係到吹水, 話: 佢做乜仲坐係到？(我覺得係講緊我)
之後先叫我入去

乜撚嘢「我脫毛㗎咋，睇唔過眼heidi狙擊人地」

講得出呢句就知你同「有米派俾我就得㗎喇，其他唔理」然後屆屆投民賤聯啲師奶一樣

唔足係反駁 但依咖得佢講 力高仲有搵緊警察做野
Heidi講既野一定成立咩 佢啲證據都唔係支持佢講既野

而且 確實係入左錢入個私人戶口啵

絲打咪話打full face會用3m膠紙貼眉既⋯
請問知唔知具體係邊隻
上網check都有好多款
想自備 唔想再俾人打到burn左

合埋咗眼睇唔到，但感覺似下面嗰隻再剪幼
如果可以嘅就貼埋眼捷毛啦，摵返出黎嗰時輕手啲

*搣

想脫鬚
呢度有冇人脫過話邊間好啲

認同你。真係入左佢私人戶口，之後keep起左，花生野睇完得答笑，有時真係撐邊邊都死，但係重點間野既價錢平，力高份人同個樣係點都不再係重點啦，最緊要吾好打傷皮膚，有幾個絲打都話yanis 打到眉同紅一達達，真係免費都吾想去yanis

係咪植睫毛用個d? 真係要自備先好去，你又係去個間yanis?

碌極都係吾吾吾甘甘吾

吾吾吾 吾你老母
得淡笑又打做得答笑 講嘢十足十個nicole咁喎 字都唔撚識打
仲要係新會員 次次都幫nicole講嘢 又專登踩yanis 好撚煩啊打手死全家

突然好多新會員幫ilp講嘢喎 又會咁啱個個都文盲咁款 唔又打吾 屌又打吊 會員編號又淨係差2個no.

咁啱呢個po仲有user打個吾字 又咁啱都係16字頭新會員 仲要新會員第一個po就係問脫毛 又同userCTT一樣踩yanis 又會係個po讚下ilp喎

一定咁啱凌晨三點兩個打吾字嘅user都睇緊呢個po 相差10分鐘都冇就一齊留言啦

麻煩ilp打手/nicole咪撚再入黎煩撚住哂 好撚煩啊阻撚住哂人睇po 咪撚再話咩nicole份人點同間鋪無關 成日用呢個point轉移視線
上面唔少絲打都講過間鋪有問題 又剃損人又請埋d唔pro嘅staff 部機壞左又唔講聲

同時提下咁多位絲打其實連登都有唔少打手 儘量自己小心同多d人啦

Thanks 原來咁貴

ilp

想問如果做激光一星期剃一次係咪會好似無做過咁架

L記都會burn?

你吾做警察真係浪費，所以我先話撐邊邊都死，有人打唔，五，吾，5，
咁樣陰謀論，你吾做警察太浪費。我見到個個踩Nicole ，講反個感覺出黎又要比你話，間間都要講係黑店，垃圾服務咁你最開心？自問講反個感覺冇錯，佢收千幾2千咁撚平仲要比人搞，幫口講兩句，係咪就打手呀。你搵個打手咁撚夜會講野比我睇下

又反又吾真係得你堆分身user先打得出
用哂全形標點，。 仲要你堆分身同你一樣完結最尾個句都唔識用句號收尾
想屈我係打手就慳啲啦 從來冇係呢個po讚過任何一間脫毛公司

屌你5p仲係到大條道理

喂大佬，呢度連登呀，仲吾吾吾
咁鐘意吾就咪上連登啦

我冇想屈你係打手，用iPhone 打中文佢出標點就係全形標點。，。， 我係話一讚就係打手，講兩句話人地吾差又打手。吾撚洗講野啦，一尾踩邊間黑就=non-打手
Lee個post 第一頁就話A記 吾hard sell。咁又係打手？

即係連登吾撚比人打個吾字？只可以打唔？
其他打吾，五，5既都係吾撚准係度講野？你份人都幾公道，有人會打咁或甘，打同音字全部都係有問題？吾撚准玩係咪？

本身個post係講脫毛，變左花生講人地公司內部野，我講番係間野脫毛情況同價錢都表達下，可以吾好睇。你要講到用全形標點符號同別字就吾准講野我覺得真係公道嫁，人人意見吾同，吾通我又話踩間野既人係10p 瘋狂打手踩到人地死？

5p字睇撚到躁

仲覺得自己吾吾吾冇問題 一打膠唔洗找啦
教精你都廢事

踩人個班係咪10p? 叫Nicole 做力高/將間公司縮短做ilp既又係打手？ 我吾會屈人係打手亦吾想比人屈。
講兩句自己意見吾係踩，話佢服務ok，我如果係幫9佢，我話佢平靚正人靚聲甜啦，如果連登文化係9踩，吾可以講其他野咁你玩埋佢

吾洗你教啦，你覺得打唔係岩，打吾就錯。好撚得人驚
打別字既人千祈吾好係個post 到講正面野，因為會比人屈係打手

我宜家淨係屌你打5p字 冇撚話你係打手
字都未識打啦 做乜撚嘢打手喎 我信你唔係㗎

我夠班做打手就好似page 1 咁打，價錢公道，衛生，0 sell 之後大大粒字話邊間邊間係黑店

不嬲規矩都係咁架啦
第一日出黎行呀？上黎之前做下功課先嘛

不如你上網search下咩叫5p字，5p字呢個term點黎先上黎柒啦

屌 你係打唔到口字邊呢個「唔」字就死出連登啦
叫你唔好打5p字你打足十幾版都係要繼續
而家唔係同音字呀
係殘體字呀文盲
吾吾吾 文言文呀？

新會然真係新會然 雞同鴨講
就算你唔係nicole分身都冇人想理你
係咁衝出黎柒 睇你打d字睇到燥
block 撚埋你算尻數

絲打好波

想問下脫full bikini包唔包o位隔離patpat個啲摺位附近？
係devon脫左兩次full bikini+o都冇整個個位
係因為冇得反打睇唔到定係真係唔包？

追左好多post 心大心細唔知Devon 688 3個部位定aplus好
主要想脫underarm 想快快手冬天脫左去

我喺第二度脫都唔包
嗰part叫股溝
或者脫hip就會包埋

最後交代

我諗係唔包既

a記高質好多 唔會hard sell 又唔會sales應承左包咩位轉頭幫你打條友又反口 唔會海鮮價 唔會約完都要你鳩等
devox去左幾次都無再去

有冇巴打會做脫毛？
想試試20laser免費試做上唇

LM

755機打左一次underarm,生番出黎個陣 沖沖下涼啲毛甩左係米正常架

係

Devxn 你預次次去到要等好耐 尤其係等簽單 次次等到燥
我打到保養都仲有毛
755 打underarm 到宜家都仲有少少
808 打全面就打極都有
去到保養期就打得好hea 可能係因為佢sell 我我唔理佢啦
見到我唇仲有毛 但係完全冇打過

新手加入

追到第6個post 決定分享下

唔睇唔知原來Dermes 真係好仆街 做開underarm upper lip 之前喺Cwb 時代做開 諗住新鋪好啲又靚啲 做做下個治癒師去咗Cwb 舊鋪就跟左佢 跟著工傷搞搞下好多人跟過 好似波咁比掉 中間有啲都好hard sell 直到跟到宜家嗰個本身都覺得ok 幫我剃毛好細心咁又會度下皮膚夠唔夠凍，因為做開嗰個冇度 有次約左都話可能要同事幫我做 結果去到佢都有幫我做不過做得勁快因為佢要sell 新客 我嗰時覺得咁佢要做生意都接受既 但諗返我比咁多錢 好應該留時間serve我囉！ 之後我心郁郁想脫埋小腿問幾錢 佢懶係幫我計到好平都要$18000 話好平架啦宜家唔想之後可能就冇永久 結果我冇join到

最嬲係佢會打黎話因為係Dermes 客戶所以送一次Elyse 免費試做唔知咩facial 上到去做做下一路懶好推介咩面膜好保濕好多客都用講講下開始sell 我 先知原來係伏 做完帶左我入房問我諗住join 咩plan 我一路話唔洗 條八婆話你冇興趣都唔上黎啦，我都係想你好先想你join啫我都介紹咁多好野俾你啦，又攞禮物又剩（試做有禮物） 心諗仆街啦係你話送我先上黎囉 到宜家都記得佢個名

最近睇先知咩係拖光，我諗我打咁耐dermes 都係拖光！ 打嗰陣感覺係有一條無形既刀s 形咁界過underarm 有時都幾痛 有冇絲打試過都係咁？

利申 d 記 underarm 打左8次仲有一兩條幼毛
最近join 左a記 小腿 覺得真係幾好

同埋d記從來冇提過我脫毛前兩日脫係有效啲 唔知係咪因為咁打左咁耐都有毛
上次去個治療師話見我啲毛孔塞所以脫咁耐都唔乾淨sell我cps 又想呃9我

有無人岩岩買左 Medilase 全身 package?
我想知宜家係幾錢
我想知佢會唔會海鮮價

做咩咁衝動呀 我打全面打左2年幾3年都未打完

我之前上去試做過，打完我都唔知，完全唔係一下下咁打

而家做之前剃返有無用？
我開頭脫嗰時都好神心咁會早一兩日剃
不過之後我見無乜毛就無剃直接上去
順便俾治療師睇邊忽仲有毛

講開拖光 有冇絲試過真空脫毛 一下下咁 唔痛又一定唔拖

最近有個frd話佢係做呢隻 完全唔痛同脫得好快 考慮緊要唔要試下

本身上去做underarm 自己又想做手 之後就join左

有冇其他絲打都係Dermes 分享下係點
雖然係咁我underarm 淨返一兩條毛都有用嘅......

其實啱啱前兩日打咗第一次，啲毛都仲喺度所以都唔知住
順便一問啲毛係咪會自動甩

不過佢咁講我都會剃左先再去脫

竟然仲有人答我
Bikini位冇毛 o位有一炸毛好似好奇怪
但仲未衝破心理關口

係自動甩
但你要剃短佢先吸收到啲激光

係d記做過學生plan underarm,打左六次仲係有毛，好似仲有三次保養（佢當初同我講係永久 ），但因為次次上到去都比佢狂sale所以唔再去了
後嚟係連登爬完交+見到a+有優惠就join 左全身，脫咗幾次,感覺良好
Ps:係d記打痛過係a+ 打

[/quote]有冇其他絲打都係Dermes 分享下係點
雖然係咁我underarm 淨返一兩條毛都有用嘅......[/quote]係d記做過學生plan underarm,打左七次仲係有毛，好似仲有三次保養（佢當初同我講係永久 ），但因為次次上到去都比佢狂sale所以唔再去了
後嚟係連登爬完文兼見到a+有優惠就join 左全身，脫咗幾次,感覺良好
Ps:係d記打痛過係a+ 打[/quote]
仲有，我上去打七次（一次試做+Plan嘅六次）有五個治癒師幫我打過

當初我都覺得淨低少少毛好怪 所以脫埋
唔洗怕㗎 我諗佢地員工見慣

Thanks 暫時唔多覺佢會甩咁 可能我啲毛好頑固

同佢理論啦 比咁多錢我一定脫到冇先唔去 我唔怕佢sell 當佢耳邊風 唔會再中伏

雖然有時覺得上到去有人幫我脫就得 但諗落好似佢話有同一個跟進好貼心咁 完全做唔到囉

我都諗住去devon 但佢755脫咁耐都未脫晒？
如果係嘅話都係唔去
有無多啲人分享下

啱啱係a+脫full bikini+underarm 好1快脫完 快到覺得奇怪想上黎問下 underarm大概每邊打7下 bikini都只係20下以內

今次係第一次激光脫毛 有啲驚但打落唔覺好痛 咁臨走望一望較左幾度啦 咦？ 居然係較得4度 唔怪得唔覺痛咁 之前爬文有絲講過6度已經好低 通常都7~9度

想問下係咪我見識少 呢個係正常情況 抑或真係中左伏？

聽聞a+商譽好先揀呢間 依家好迷惘 但公道講句係覺得幾衛生 聽日仲book左devon脫其他位 又期待又怕受傷害

Bikini未脫過唔知 但underarm我以前喺yanis打有開到9度

有咩優惠？

追哂#6同#7
但好似都冇人提過脫bikini既流程 想問下
各位幫襯嘅公司有冇脫前安排你沖一沖涼先

我依家脫緊果間細公司係有沖涼位 但我唔係脫bikini 所以唔清楚

無嫁

我第一次脫bikini果陣都係4度到 之後第二 三次先慢慢加
佢一開始打果陣應該會打一次 比你感受下接唔接受到先
如果你覺得可以加 可以照出聲
我諗因為你係第一次 所以先較低D
不過我打underarm都係唔痛 佢打完underarm先再較低打bikini

無架
係換袍果陣會比埋濕紙巾你自己清潔下先

之前y記打開9定10度痛到仆街
好似比火燒咁
之後叫佢較紬d 好似係7度就接受到
不過打左十次左右都未清

LASER UNDERARM做左兩次D毛都出得好快仲有好多係咪正常?

我都想講好耐 好似次次都打幾下就完
上次同佢講話有位打漏佢先打密啲 唔通次次都同佢講話打漏咩

依家M記介紹朋友join任何部位有75折
Join左送埋上唇full course
有無絲打有興趣？可以refer你
有興趣可以tg我: coreyytaylor

利申：純粹有個位唔想晒，打手死全家

我本身毛勁多勁密 頭幾次打完出得快同多都正常
絲打打多兩三次 應該就會慢慢出得慢啲同幼左 冇咁密

因為之前聽個治癒師話打完6次應該無乜
但今日打第3次仲有好多毛毛

我打完第一次之後已經出得慢咗好多 同埋明顯幼勁多 好開心 唔洗見到啲唇毛出嚟獻世

唔該晒咁多位絲打 睇黎係自己太心急 暫時過左2日未覺有效果 但無起粒粒同紅腫 都好 呢啲位搞傷左都幾麻煩

如果可以我都想挑戰9度 唔燒傷的話 始終長痛不如短痛 快啲脫晒佢

啱啊 爬文睇過 每邊打十幾下先正常啦 尋日我上devon打上唇呢啲更加細既位 都有6~8下

真係點都要次次提佢打漏啊 話晒aplus都係逐次收費 hea打真係肉都赤埋

A記逐次收但係收4次就永久啦喎
定係改左

可能因為我join優惠 所以收4次送4次 之後每次收200蚊 收夠10次先永久 咁8次內可以完就最平啦 就算計埋10次200蚊既優惠價又真係好抵買

不過就因為咁而怕治療師有心拖長黎做

有追post 不過應該眼大睇過龍
想問下a+個全身plan係幾錢？俾4次錢永久定要俾多10次保養先永久？

你地上aplus fullface個程序係點
上次去個治癒師痴完膠紙唔俾眼罩我要我提先俾我

你地去a+會唔會指定要邊幫你地打 佢地個個啲手勢都好唔同

推一推 同求推薦

我覺得個個都好好

我打左9次都仲有
其實應該係Dev _ _拖光

無知一問
食緊普通調經中藥係咪都可以照脫毛

見大家都試A+, 本身都有啲想試
但結果今日同朋友去咗20Beauty,
不過感覺良好, 完全冇hard sell
仲可以體驗咗先決定join 唔join
結果join 咗 underarm 同全面

好似有啲貴...

我都係20beauty
我冇點比較其他公司價錢但我覺得都合理
學生都負擔到
療程效果都好好 最緊要係唔sell 態度都好好
so far都好滿意 好鍾意呢間

暫時試做ok
同埋underarm做緊$688
我欣賞佢第五年先入保養期, 就算入咗保養期都係三個月打一次
唔似其他半年先俾一次咁

次次打上唇都控制唔到自己彈一彈
每打一下彈一下 好尷尬
有冇人都係咁

我都係，我重俾間脫毛公司mark左係怕痛嘅客

underarm真係好抵 我做完一次之後啲毛幼咗好多 出得都慢咗勁多 過兩日再上去打第二次

20beauty好似仲貴過a+？

underarm做左一次已經好似唔識生毛咁 好正

唔知a+幾錢 我join咗2大3細同underarm 萬三蚊
以佢質素嚟講我覺得ok

我都係 果陣仲係傻豬做cxlla 808機

我23/1做underarm, 即場join 埋全面, 但唔夠時間打埋全面所以下次同underarm 一齊打, 懶得再上去一次
過兩日觀察吓underarm 情況再報告

依網上價錢的確係嘅
但真係服務幾好, 完全冇sell, 做果陣耳根清靜
同埋佢有個轉會優惠, 減咗2000俾我

我嗰陣用學生優惠 佢仲特登幫我計點砌啲plan會抵啲
最後用我本身嘅budget脫多咗個大part 係真心幫你荷包著想 超好
同埋服務好有禮貌

有

我都有做... 岩岩電完第1次
而家D毛又生返哂出來

Y記愈黎愈垃圾 第二次miss咗我booking
已經覆咗我約好咗都可以miss
同埋愈黎愈唔衛生

20+係難約要你自己睇定時間打去約 其他都無咩問題

yes, 我係19樓做
希望下次去都係咁好serive

devon有無邊間係無咁sell

做緊a+full leg無sell過 想試下細part脫唇同手指 好似devon最平

我去旺角總店 sell既程度可以接受既
我一開始已經表現到唔會另外再join野佢就無乜再點sell
可能一睇就知我窮撚一毛不拔

佢有時唔夠房會帶你落一層 平時都係chloe幫手 佢好好人

好耐之前聽個join左medilase既朋友講，話佢生日時有免費細part試做既生日offer，有冇絲打都有？
我岩岩過左生日去medi脫果陣又冇人提起喎，係而加冇再送試做，定係要我主動問先有？

我上個月做左，佢會主動whatsapp我個喎

想問有無邊間係唔限你要限期內上去脫如果唔係就合約作廢既？
事關最近有長假就飛
完全夾唔啱時間去脫毛
A+ join 左underarm同bikini
但合約寫咩要7-8個星期脫毛
我真係就唔到時間
結果之後就無再去

consultant不嬲會主動講

啱啱追完post
想問喺beaudkin 做既絲打有冇下文
見佢萬幾蚊 全身脫真係好抵

自從第一個跟開我既consultant辭左職之後次次去都係隨機既consultant睇我同埋簽名，不過我又冇咩所謂既就由得佢。
可能因為咁今次就冇consultant主動話我知

想用脫毛膏脫胸毛+肚毛
veet o唔ok?
定係用wax?

止蝕啦唔好再去喇
我個fd之前都係咁 有筆數未找 之後唔再上去就得
當買個教訓

我都係做左第4次 打左第3次之後覺得比之前生得快左 其間因為d毛生到一忽忽 自己攞剃刀剃過2次同治療師講左呢個情況 佢仲笑我係新陳代謝好 我今次都係開到7度 都仲頂到 但覺得d毛已經冇點自己甩出黎
希望8次可以清完 唔駛俾$200

萬三蚊
full leg (大髀小腿腳趾) 手指 underarm 上唇

20beauty轉會優惠同學生優惠可唔可以一齊用

咁睇又好似唔錯
a+ full leg連埋額外10次保養都差唔多價

我都想知

唔清楚 我嗰陣係個staff幫我用唔同嘅plan砌咗個組合出嚟
到時問佢點先抵啦 佢真係會幫你砌得抵玩啲 唔洗驚佢呃你

會唔會中間剃過令生長週期唔同所以感覺快咗
為咗早日清曬我打死都忍住唔剃
咁絲打諗住隔幾耐book埋第5次？

第2次做同治療師講v line有一圈圈黑印
佢睇完話陣間簽名俾藥膏我 放雪櫃一日兩次
其實搽得一星期到 無咁好恆心又凍
搽下停下再睇淡返好多 起碼唔明顯

諗住一夠2個月就book去做第5次 唔等啦

前幾日去脫毛 俾人sale做果酸療程
佢話我毛囊閉塞 做咗果酸之後脫毛效果會好d
同埋d粒粒會少d 事實做果酸有冇用

邊間

想問下大家邊間美容院脫full bikini平靚正
係咪a+等等呢啲都有full bikini脫毛不過冇拎出嚟做宣傳
因為我睇緊a+同devon 都係講緊脫v line

其實有啲話1064nm波長嘅脫毛係咪脫到2046都脫唔哂？

係咪plus個隻 用完會唔會好乾？

效果比755慢一倍
痛都痛一倍

A plus full face算唔算大部位
同埋幾多錢 見佢新年買大部位送細部位

有冇人知脫pat/pat罅755大概幾錢？
做緊full bikini + o位 係dxxxx
再想脫埋上少少既毛

想問下各位絲打
本身自己join左 A+ underarms
最近見到佢個full bikini 有優惠$3000x4 好心動
想問join過嘅絲 A+ full bikini 係包咩位 同埋你地自己第一次剃嗰陣係剪短左再用剃刀？ 剃得唔乾淨佢會幫你剃過？

有埋v line同埋會反開打 O位唔包 有需要就每次加500蚊

我係剪短先剃 唔剪好難剃 但又唔剪得太短 留2~3mm先剃到而唔會剃傷

btw去到佢講明唔會幫你剃 剃得乾唔乾淨要靠自己 可能bikini位先係咁 唔係好清楚

想問下A+全腿join左幾錢？

想問下有冇人知aplus新年買大送細個優惠有咩小部位簡

聽落好好
有無絲打做過呢間？

我係1月同朋友join 2Xbeauty 脱毛果位絲打, 改咗名
今次黎係想講, 打咗第一次真心好有效果, 而家生咗汀屎咁多出黎咋
利申海膽
其實仲join 咗面, 但唔夠時間做, 3月做underarm 先做第一次面, 好期待

純分享, 打手死全家

咁平有啲心動

屌勁那平
y記價

打多次
等佢幼d同疏d

我都係
m記sell緊我新年價，萬幾蚊得小腿

個價錢好令人好心動

Book左呢間同aplus既full bikini,
仲考慮緊做邊間好
呢間$2980永久保養
Aplus就$3000 8次, 加多$2000先永久

有興趣全手
價錢唔錯咁

細：上唇 underarm 腳趾 肛門 頸背 額頭
仲有d唔記得

2000×4/8次
加2000永久保養

爬緊文
最近想去YANIS做兩千蚊脫手腳，但係見呢到話佢重度SELL好不安

分享番下先，幾年之前嘴唇位有d毛，望落去好麻甩，最後同朋友孖住咁去DEVON做upper lip同underarm
無記錯都係around五百蚊左右，當時呢個對於我黎講已經好多 都做左好多次嫁啦，但係仲keep住生毛（但感覺生慢左同疏d）

依家定期兩個月咁上去脫一次，次次個姐姐都會sale我做去角質層 佢話我黑色素太多啦，要去角質層先易d脫，我見佢試做價都唔平 已經推過佢幾次 其實呢d野有無用嫁

絲打想問你本身budget係幾多，然後最後join左咩位啊？
因為我都係今年final year想用盡學生優惠～

爬晒咁多個post～都係有少少問題想問下各位絲
本人係海膽但其他位都好多毛，連bikini位D毛都生埋落大髀根果度
最最最想脫Underarm，但如果價錢ok都想用埋個優惠做V line（雖然做左咁多年人都仲係肥妹仔，無機會著bikini，不過話唔埋以後有機會脫呢

因為自己之前因為無做過facial又唔係好識野，所以係groupon買左間黑店Waterhouxx的facial同dup骨，諗住同個friend一齊去體驗下。特登唔帶卡上去又話無錢都比人sell facial sell到仆街，本身企得好硬，佢地又特登分開我同我個friend兩間房話我地情況唔同，點知隔離房個consultant過離(呃我)話我個friend好想買想叫我夾格仔，我話要見到佢傾，然後過到去佢個樣又好似欲言又止咁，最後我地被說到頂唔順，擺低左數百蚊飯錢走左。之後問個friend先知道原來兩間房的consultant都係話我地對方想join然後呃落訂，所以之後無再去過。從此都勁唔鍾意D會（呃人）sell的美容院，覺得好煩好反感。

因為最近quit左份part time同final year，都唔會考慮Dermxx 同 M記了，依家有幾個options
1) A+ underarm, L記 V-line = 980 + 980
2) 20Beauty underarm, L記 V-line = 688+980

問題sss
-隱藏option (有諗過喺20Beauty 做全腿....見到$8,000 再送underarm同V-line，又永久好似幾抵) 分期的話其實都afford到，唔知有無去開的人知道用呢個promo仲有無得疊加咩學生offer？
-同埋如果我喺20Beauty 淨係 做underarm，佢地會唔會都起勢咁sell我？
- L記Hard Sell嗎?好似比較少見到有關佢的comments

#離題有無絲順手推介唔sell的facial

#Sorryfor1999 我真係好鬼多野講

想問有無ILP絲打包膠一下情況
見樓上絲打話打4次bikini已經無咩毛(雖然應該唔係ILP

我打左3次都覺得仲係生得幾快
無論毛粗定毛幼位 無咩改善咁
想知係咪機既問題
有無絲打試過佢俾你打新機？

y記男士收費貴好多

諗住去馮盈盈代言嗰間做脫毛
想問下有冇話邊間鋪啲人手勢好啲？有成四間分店

A＋新年優惠抵唔抵？ 想脫唇毛

1. 【$980激光脫毛優惠】 (永久保養)
五選一：腋下／肚線／手指／腳趾／上唇
狗年大掃除，Byebye污糟垃圾之外，仲有白嫩肌膚上既毛毛同黑色點點都要一次清除，永久享受清爽舒適感覺！

今日喺旺角畀you beauty嘅人sell咗我join迎新plan
$299 bikini 808 nm
今個星期日會去做第一次 留定個名分享下 成世女第一次激光脫毛
有冇人可以話我知bikini同full bikini嘅分別喺邊？
本身想做20beauty嘅學生價full bikini($6000 755nm)
但$299永久好平好吸引 希望唔伏

808
300蚊掉咗落海

我上網都做過啲research 話808做到2046都未有效果
有啲人就會有 但要慢啲
我自問bikini啲毛都算係我全身最硬正嘅毛嚟 你咁講
我都係留名等自己中伏喇～

本身預around 13k左右
打算脫upper lip, underarm, 手指,腳趾,小腿
最後佢幫我整到同樣budget有得脫埋大髀

808做bikini 你個孫出世個陣應該都脫清嫁啦
Btw you beauty唔係成日比人屌嫁咩

想問aplus係咪要refer先有第一次脫毛6折

想試全手同腳
但係平到我有啲唔信

呢間真係幾抵 又有學生優惠
但search返以前d po有人話俾佢燒傷對腳一撻撻
我覺得都係安全最緊要

但我頭先上a+個網睇 佢全身原來都係萬三
仲平過beauskin一折

A+個個萬三係per time？

N年前係 medilase整full leg 要15K
而家想整全臉 大概幾錢?

最後都係揀左a+
感覺好似穩陣啲
依家好緊張 好驚打full bikini好尷尬

絲打你去邊間做？
我過兩日去呢間做腋下同上唇 好驚佢狂sell煩住曬

我係油麻地總店做無事啵
做腋下 上唇 手指 v line 佢有sell我但我話無錢／無信用卡就會停
做左兩次已經就黎無
不過係咁sell 808

屌 絲打我都係呀
我本身係總店做但有次要改時間 佢話叫我以後去富時做 會多位啲先改到時間
去到等成半個鐘先有人理都算
到入房打毛毛既時候佢又係咁sell 拒絕咗佢之後佢就唔肯幫我打哂成個upper lip 淨係打鼻同唇中間啲位 叫佢打返又話我唔買唔知乜乜乜就幫唔到我打 屌即係唔俾錢就唔洗打既意思
打underarm又是但一邊打兩下就算 打完連cream都唔幫我搽乜都唔講就自己出返房
以前喺總店都唔係咁 sell係會sell 但唔會拒絕咗之後就唔肯幫你打 而且又唔洗等好耐服務又ok
好撚後悔轉咗去富時分店

嘩本身我係wtsapp嗰度book富時
佢反而叫我去總店做 可能因為我係新客？
好彩你地係度講咋 以後打死都唔轉去富時

其實總店都唔係話好好
只係sell你嘅人由治療師變consultant
而佢地會喺到chur你買plan/facial

利申 想轉cwb分店 唔知好唔好

咁你依加打咗幾錢
我都覺得會好尷尬 應該仲會好痛

我都join 過waterhouxx facial plan 勁sell 不過企硬, 跟住consultant 黑哂面

btw 20beauty 佢㑹同你砌到最平, 所以唔怕嘅, 而且唔sell
打咗一次生少咗好多
好想join埋全手全腳

會

3000打8次 之後每次200
買full bikini送一個細部位
諗住打埋手指

第二次去2x beauty報告
打完第二次啲毛真係生幼咗好多 而且都少咗好多
以前係海膽同鐵線 真係好多年冇見過啲毛咁幼
照舊服務態度好nice 唔會有種mk老泥妹嘅感覺
最重要係完全唔sell

真心分享 打手死全家！

[member]啱啱join咗20beauty 用咗轉會優惠加學生優惠 12k做全面+360℃下手臂 送咗兩個小部位 本來手指唔計小部位 但我想做 個consultant肯幫我改

打面時睇有紅光加聞到燶味都有少少驚 不過唔痛嘅 治療師ok細心幫我剃毛時問我鬢角使唔使留多啲定剃高少少 打光都打得好密 我諗塊面至少打咗80吓 有啲位仲返轉頭打多幾吓

以前我做過銀座 又要搽gel 打完光又要摑走啲gel 再清潔皮膚 再噴凍風 再搽cream 搞勁耐先走得 而家好快搞掂走人

打臉會唔會好似打腳咁 啲毛倒生好似起雞皮咁

我岩岩係devon beauty join左808全身萬一蚊左右
仲有5000尾數未比
我忍左好耐但唔夠錢 808全身要4萬幾
比我早d睇到以位post 去a+ 就唔會join
望就望努力D keep住打
佢話我d毛髮係中上粗 但我見過D更粗既我係無處理過姐

808脫到個孫出世

IPL 彩光?

我上次去佢都唔肯幫我打腳
明明我仲有毛

808無咁痛
世事總有美好既一面

其實a+唔係逐次計錢咩？邊有萬三全身咁抵

佢話你無乜毛所以唔肯打？

$13000全身一次呀

有冇人有做開aplus 想要referral
考慮中

因為我去左十幾次
佢話我腳已經無毛 又乾 打會BURN
其實係仲有 只係我剃左佢咪睇唔到囉
但個身又比我打架喎

如果想平脫underarm 可以試下instaskin $290永久保養 (第一次打要加$100買藥膏)
我join完打左4-5次 而家佢話我再生先再book 唔洗再定期去打

利申：未脫之前夏天個個禮拜都要自己剃underarm先敢出街

我覺得佢都唔算好sell 當然會sell下 但你決絕d話唔洗 佢就會收皮
不過佢打個陣冇風吹住 係幾痛 好似橡筋彈9你咁

第一次去態度都幾好 會問你有冇著背心打底 冇就會比件袍你著
但之後就冇再問過 staff未至於西面 但唔好期望好nice 可能因為我冇再join其他course掛

總結：
如果唔要求特別好服務 求其有效脫到就得 underarm可以試下instaskin

純分享 打手死全家

自膠 唔記得講最重要個句

而家underarm已經冇曬毛咁濟 就算有1 2條毛仔都係好幼同軟 以前係好黑同吉手

原本準備去devxx 但見大家都話佢而家又sell又打得hea 即刻想縮

其實淨係想脫upper lip 係咪應該揀a+或者L記?

有興趣留tg我refer你啦

絲打想要refer

我都想要refer

但打咗3年都重有？
定其實之前已經清哂 不過突然又出返幾條咁